[{"sfs":"2018:2027","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"6b","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"anpassad efter ny EU-f\u00f6rordning","sdate":"2019-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:4, bet. 2018\/19:FiU18, rskr. 2018\/19:53","prop":["2018\/19:4"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/18611FA9-944C-4E55-931F-D6CD3ECCB845"],"text_length":1384,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2018-12\/SFS2018-2027.pdf"},{"sfs":"2018:2033","kapitel i OSL":"27","paragraf i OSL":"2","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":null,"sdate":"2019-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:9, bet. 2018\/19:SkU5, rskr. 2018\/19:60","prop":["2018\/19:9"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/79B5196F-B302-47F6-A2F3-50EF45B635D2"],"text_length":1802,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2018-12\/SFS2018-2033.pdf"},{"sfs":"2018:2093","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"20","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":null,"sdate":"2019-07-01","pre":"Prop. 2017\/18:156, bet. 2018\/19:SoU3, rskr. 2018\/19:61","prop":["2017\/18:156"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/002CE9FE-3596-478E-9A65-FE596FC7C978"],"text_length":1116,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2018-12\/SFS2018-2093.pdf"},{"sfs":"2019:213","kapitel i OSL":"40","paragraf i OSL":"7c","sekretess":"","kategori":"\u00f6verf\u00f6ring av sekretess","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2019-06-01","pre":"Prop. 2018\/19:47, bet. 2018\/19:KU35, rskr. 2018\/19:185","prop":["2018\/19:47"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/5116B212-B049-4883-80FC-8BF8A3AAF30C"],"text_length":863,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-04\/SFS2019-213.pdf"},{"sfs":"2019:249","kapitel i OSL":"43","paragraf i OSL":"4","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":null,"sdate":"2019-07-01","pre":"Prop. 2018\/19:66, bet. 2018\/19:JuU22, rskr. 2018\/19:195","prop":["2018\/19:66"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F91B34CD-1527-4359-9783-59F68F397DB3"],"text_length":813,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-05\/SFS2019-249.pdf"},{"sfs":"2019:280","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"6","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":null,"sdate":"2019-06-01","pre":"Prop. 2018\/19:38, bet. 2018\/19:FiU37, rskr. 2018\/19:200","prop":["2018\/19:38"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/56FCE182-92B2-408B-AE0A-13500364822B"],"text_length":1740,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-05\/SFS2019-280.pdf"},{"sfs":"2019:305","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"8a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"meddelarfrihet g\u00e4ller, enligt \u00e4ndringen i \u00a719","sdate":"2019-07-01","pre":"Prop. 2018\/19:81, bet. 2018\/19:JuU23, rskr. 2018\/19:227","prop":["2018\/19:81"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7DB97835-80D8-4756-97C9-A6ABC3C0657E"],"text_length":2937,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-05\/SFS2019-305.pdf"},{"sfs":"2019:305","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"8b","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2019-07-01","pre":"Prop. 2018\/19:81, bet. 2018\/19:JuU23, rskr. 2018\/19:227","prop":["2018\/19:81"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7DB97835-80D8-4756-97C9-A6ABC3C0657E"],"text_length":2937,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-05\/SFS2019-305.pdf"},{"sfs":"2019:305","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"8c","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2019-07-01","pre":"Prop. 2018\/19:81, bet. 2018\/19:JuU23, rskr. 2018\/19:227","prop":["2018\/19:81"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7DB97835-80D8-4756-97C9-A6ABC3C0657E"],"text_length":2937,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-05\/SFS2019-305.pdf"},{"sfs":"2019:305","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"19","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2019-07-01","pre":"Prop. 2018\/19:81, bet. 2018\/19:JuU23, rskr. 2018\/19:227","prop":["2018\/19:81"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7DB97835-80D8-4756-97C9-A6ABC3C0657E"],"text_length":2937,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-05\/SFS2019-305.pdf"},{"sfs":"2019:311","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"12","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":null,"sdate":"2019-07-01","pre":"Prop. 2018\/19:61, bet. 2018\/19:KU36, rskr. 2018\/19:226","prop":["2018\/19:61"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/A031FB4F-B951-4BBD-95E3-8E27F0C7D13B"],"text_length":1414,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-05\/SFS2019-311.pdf"},{"sfs":"2019:311","kapitel i OSL":"44","paragraf i OSL":"3","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2019-07-01","pre":"Prop. 2018\/19:61, bet. 2018\/19:KU36, rskr. 2018\/19:226","prop":["2018\/19:61"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/A031FB4F-B951-4BBD-95E3-8E27F0C7D13B"],"text_length":1414,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-05\/SFS2019-311.pdf"},{"sfs":"2019:342","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"15","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2019-07-01","pre":"Prop. 2018\/19:85, bet. 2018\/19:SoU19, rskr. 2018\/19:240","prop":["2018\/19:85"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/76D77F0C-2277-48C6-ADEA-C52CF1BA297E"],"text_length":996,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-05\/SFS2019-342.pdf"},{"sfs":"2019:421","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"4b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":null,"sdate":"2019-07-21","pre":"Prop. 2018\/19:83, bet. 2018\/19:FiU40, rskr. 2018\/19:237","prop":["2018\/19:83"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/EF04D3F0-FB9C-4E54-A906-EA95A827C1A6"],"text_length":2379,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-06\/SFS2019-421.pdf"},{"sfs":"2019:434","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":null,"sdate":"2019-06-30","pre":"Prop. 2018\/19:65, bet. 2018\/19:JuU26, rskr. 2018\/19:23","prop":["2018\/19:65"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/1BFF92AC-911A-48C3-9EE5-45F7B9DF9D22"],"text_length":3728,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-06\/SFS2019-434.pdf"},{"sfs":"2019:434","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"4","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"TODO: Kolla om ordet \u201ds\u00e4rskild\u201d har n\u00e5gon betydelse!","sdate":"2019-06-30","pre":"Prop. 2018\/19:65, bet. 2018\/19:JuU26, rskr. 2018\/19:23","prop":["2018\/19:65"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/1BFF92AC-911A-48C3-9EE5-45F7B9DF9D22"],"text_length":3728,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-06\/SFS2019-434.pdf"},{"sfs":"2019:506","kapitel i OSL":"11","paragraf i OSL":"3a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"TODO: kolla hur det s\u00e5g ut innan den nya pr\u00f6vningsn\u00e4mnden","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:58, bet. 2018\/19:UbU21, rskr. 2018\/19:273","prop":["2018\/19:58"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/68E1A2BE-735F-4490-B0CF-03EF24783D65"],"text_length":1764,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-06\/SFS2019-506.pdf"},{"sfs":"2019:506","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"7a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"en ny paragraf med tv\u00e5 punkter","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:58, bet. 2018\/19:UbU21, rskr. 2018\/19:273","prop":["2018\/19:58"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/68E1A2BE-735F-4490-B0CF-03EF24783D65"],"text_length":1764,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-06\/SFS2019-506.pdf"},{"sfs":"2019:506","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"7a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"h\u00e4r kodad som tv\u00e5 till\u00e4gg","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:58, bet. 2018\/19:UbU21, rskr. 2018\/19:273","prop":["2018\/19:58"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/68E1A2BE-735F-4490-B0CF-03EF24783D65"],"text_length":1764,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-06\/SFS2019-506.pdf"},{"sfs":"2019:607","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"16","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":null,"sdate":"2019-11-01","pre":"Prop. 2018\/19:125, bet. 2019\/20:JuU2, rskr. 2019\/20:1, direktiv (EU) 2015\/849","prop":["2018\/19:125"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/23234596-1A25-417F-A893-261C1D9C6F45"],"text_length":1450,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-10\/SFS2019-607.pdf"},{"sfs":"2019:730","kapitel i OSL":"36","paragraf i OSL":"4","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:150, bet. 2019\/20:FiU15, rskr. 2019\/20:38, direktiv (EU) 2015\/849","prop":["2018\/19:150"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/EB04E862-4ADE-4E31-8DBE-49620A8846B8"],"text_length":2032,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-730.pdf"},{"sfs":"2019:763","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"5","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":null,"sdate":"2019-12-15","pre":"Prop. 2018\/19:158, bet. 2019\/20:FiU12, rskr. 2019\/20:27","prop":["2018\/19:158"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/FD9B01DD-A24C-4096-BEC7-834AFC1EE135"],"text_length":1478,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-763.pdf"},{"sfs":"2019:826","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"4b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":null,"sdate":"2019-12-15","pre":"Prop. 2018\/19:159, bet. 2019\/20:FiU13, rskr. 2019\/20:26, direktiv (EU) 2016\/2341","prop":["2018\/19:159"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/C9722587-1E00-42B3-910B-908E31010592"],"text_length":2592,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-826.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"2","paragraf i OSL":"3","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"landsting -> region","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"15","paragraf i OSL":"3","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"19","paragraf i OSL":"3","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"21","paragraf i OSL":"6","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"11","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"27","paragraf i OSL":"1","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"25","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"31","paragraf i OSL":"3","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"37","paragraf i OSL":"5","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"38","paragraf i OSL":"7","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:937","kapitel i OSL":"44","paragraf i OSL":"5","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":11876,"pages":5,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-937.pdf"},{"sfs":"2019:993","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"landsting -> region","sdate":"9","pre":"Prop. 2018\/19:162, bet. 2019\/20:KU3, rskr. 2019\/20:48","prop":["2018\/19:162"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/74AF7F5B-0183-4EC3-81A0-FC7A69B064C0"],"text_length":1381,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-993.pdf"},{"sfs":"2019:1184","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"OSL tar \u00f6ver sekretess fr\u00e5n annan lag","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:163, bet. 2019\/20:JuU9, rskr. 2019\/20:44","prop":["2018\/19:163"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/39BD8006-099E-43E7-8B37-9189954B277B"],"text_length":5502,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-1184.pdf"},{"sfs":"2019:1184","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"1","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"OSL tar \u00f6ver sekretess fr\u00e5n annan lag","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:163, bet. 2019\/20:JuU9, rskr. 2019\/20:44","prop":["2018\/19:163"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/39BD8006-099E-43E7-8B37-9189954B277B"],"text_length":5502,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-1184.pdf"},{"sfs":"2019:1184","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"10","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"OSL tar \u00f6ver sekretess fr\u00e5n annan lag","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2018\/19:163, bet. 2019\/20:JuU9, rskr. 2019\/20:44","prop":["2018\/19:163"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/39BD8006-099E-43E7-8B37-9189954B277B"],"text_length":5502,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-11\/SFS2019-1184.pdf"},{"sfs":"2019:1207","kapitel i OSL":"15","paragraf i OSL":"3a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:15, bet. 2019\/20:TU4, rskr. 2019\/20:74","prop":["2019\/20:15"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/778AFF80-13C9-4F76-8384-77B99408179D"],"text_length":3563,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-12\/SFS2019-1207.pdf"},{"sfs":"2019:1207","kapitel i OSL":"17","paragraf i OSL":"4b","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:15, bet. 2019\/20:TU4, rskr. 2019\/20:74","prop":["2019\/20:15"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/778AFF80-13C9-4F76-8384-77B99408179D"],"text_length":3563,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-12\/SFS2019-1207.pdf"},{"sfs":"2019:1207","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"4a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:15, bet. 2019\/20:TU4, rskr. 2019\/20:74","prop":["2019\/20:15"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/778AFF80-13C9-4F76-8384-77B99408179D"],"text_length":3563,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-12\/SFS2019-1207.pdf"},{"sfs":"2019:1207","kapitel i OSL":"19","paragraf i OSL":"3b","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2020-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:15, bet. 2019\/20:TU4, rskr. 2019\/20:74","prop":["2019\/20:15"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/778AFF80-13C9-4F76-8384-77B99408179D"],"text_length":3563,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2019-12\/SFS2019-1207.pdf"},{"sfs":"2020:66","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"19","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"meddelarfrihet","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"inskr\u00e4nkning av meddelarfriheten","sdate":"2020-04-01","pre":"Prop. 2019\/20:64, bet. 2019\/20:JuU19, rskr. 2019\/20:170","prop":["2019\/20:64"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/15D8000B-E02E-4482-ADFC-576C81E7B1B2"],"text_length":2944,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-02\/SFS2020-66.pdf"},{"sfs":"2020:66","kapitel i OSL":"44","paragraf i OSL":"5","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"meddelarfrihet","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"inskr\u00e4nkning av meddelarfriheten","sdate":"2020-04-01","pre":"Prop. 2019\/20:64, bet. 2019\/20:JuU19, rskr. 2019\/20:170","prop":["2019\/20:64"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/15D8000B-E02E-4482-ADFC-576C81E7B1B2"],"text_length":2944,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-02\/SFS2020-66.pdf"},{"sfs":"2020:109","kapitel i OSL":"39","paragraf i OSL":"5c","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"riksrevisionsdirekt\u00f6r ny titel","sdate":"2020-04-01","pre":"Framst. 2019\/20:RS5, bet. 2019\/20:KU6, rskr. 2019\/20:161","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":967,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-03\/SFS2020-109.pdf"},{"sfs":"2020:143","kapitel i OSL":"31","paragraf i OSL":"4","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"AP-fondernas investeringsverksamhet","sdate":"2020-05-01","pre":"Prop. 2019\/20:57, bet. 2019\/20:FiU27, rskr. 2019\/20:182","prop":["2019\/20:57"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/C37128F3-0388-496D-85D7-E2F0E16F56EF"],"text_length":976,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-03\/SFS2020-143.pdf"},{"sfs":"2020:182","kapitel i OSL":"31","paragraf i OSL":"5a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":null,"sdate":"2020-05-01","pre":"Prop. 2019\/20:78, bet. 2019\/20:FiU36, rskr. 2019\/20:190","prop":["2019\/20:78"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/C981DBB4-C769-423C-B57F-C562A9EA7F98"],"text_length":1547,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-04\/SFS2020-182.pdf"},{"sfs":"2020:182","kapitel i OSL":"31","paragraf i OSL":"5a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande best\u00e4mmelse till f\u00f6reg\u00e5ende","sdate":"2020-05-01","pre":"Prop. 2019\/20:78, bet. 2019\/20:FiU36, rskr. 2019\/20:190","prop":["2019\/20:78"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/C981DBB4-C769-423C-B57F-C562A9EA7F98"],"text_length":1547,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-04\/SFS2020-182.pdf"},{"sfs":"2020:277","kapitel i OSL":"21","paragraf i OSL":"3","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":null,"sdate":"2020-07-01","pre":"Prop. 2019\/20:95, bet. 2019\/20:JuU15, rskr. 2019\/20:232","prop":["2019\/20:95"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/8CAB85A4-6A79-4F94-8818-EF3AED76D927"],"text_length":2768,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-05\/SFS2020-277.pdf"},{"sfs":"2020:277","kapitel i OSL":"21","paragraf i OSL":"3a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":null,"sdate":"2020-07-01","pre":"Prop. 2019\/20:95, bet. 2019\/20:JuU15, rskr. 2019\/20:232","prop":["2019\/20:95"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/8CAB85A4-6A79-4F94-8818-EF3AED76D927"],"text_length":2768,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-05\/SFS2020-277.pdf"},{"sfs":"2020:309","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"r\u00e4ttat datum i annan \u00e4ndring","sdate":"9","pre":"Prop. 2019\/20:158, bet. 2019\/20:SoU22, rskr. 2019\/20: 262","prop":["2019\/20:158"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/0FE5A389-6126-4B67-A5C8-56A2B78C1343"],"text_length":551,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-05\/SFS2020-309.pdf"},{"sfs":"2020:327","kapitel i OSL":"40","paragraf i OSL":"1a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"nytt f\u00f6rordningsnamn","sdate":"2020-07-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2019\/20:102, bet. 2019\/20:KU24, rskr. 2019\/20:247","prop":["2019\/20:102"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/0A228948-3BBA-4B4E-80C3-7B817ADD43D2"],"text_length":1060,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-05\/SFS2020-327.pdf"},{"sfs":"2020:436","kapitel i OSL":"27","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":null,"sdate":"2020-07-01","pre":"Prop. 2019\/20:74, bet. 2019\/20:SkU14, rskr. 2019\/20:292, direktiv 2011\/16\/EU","prop":["2019\/20:74"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/59C9DDB6-A7D0-4C53-A178-EFA88A9F92F0"],"text_length":2409,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-436.pdf"},{"sfs":"2020:452","kapitel i OSL":"23","paragraf i OSL":"5","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"redaktionell \u00e4ndring","sdate":"2020-07-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2019\/20:105, bet. 2019\/20:UbU22, rskr. 2019\/20:300","prop":["2019\/20:105"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/13FD59C5-312E-458C-A13D-3B04728307E1"],"text_length":1866,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-452.pdf"},{"sfs":"2020:560","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00e4ndrat datum","sdate":"9","pre":"direktiv 2011\/16\/EU","prop":[],"eu":true,"prop_link":[],"text_length":590,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-560.pdf"},{"sfs":"2020:569","kapitel i OSL":"27","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2020-10-01","pre":"Prop. 2019\/20:99, bet. 2019\/20:FiU21, rskr. 2019\/20: 340","prop":["2019\/20:99"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F537A270-3069-4E7A-A1EB-7C5364F88CFF"],"text_length":2341,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-569.pdf"},{"sfs":"2020:575","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"18a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2020-08-01","pre":"Prop. 2019\/20:123, bet. 2019\/20:JuU35, rskr. 2019\/20:321","prop":["2019\/20:123"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F230EF68-68B2-4C18-BC8F-3C1755E79187"],"text_length":3642,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-575.pdf"},{"sfs":"2020:575","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"8b","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2020-08-01","pre":"Prop. 2019\/20:123, bet. 2019\/20:JuU35, rskr. 2019\/20:321","prop":["2019\/20:123"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F230EF68-68B2-4C18-BC8F-3C1755E79187"],"text_length":3642,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-575.pdf"},{"sfs":"2020:575","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"22a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2020-08-01","pre":"Prop. 2019\/20:123, bet. 2019\/20:JuU35, rskr. 2019\/20:321","prop":["2019\/20:123"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F230EF68-68B2-4C18-BC8F-3C1755E79187"],"text_length":3642,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-575.pdf"},{"sfs":"2020:575","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"10c","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2020-08-01","pre":"Prop. 2019\/20:123, bet. 2019\/20:JuU35, rskr. 2019\/20:321","prop":["2019\/20:123"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F230EF68-68B2-4C18-BC8F-3C1755E79187"],"text_length":3642,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-575.pdf"},{"sfs":"2020:602","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"18a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"10","kommentar":"avfallsf\u00f6rordningen, det nya avfallsregistret","sdate":"2020-08-01","pre":"Prop. 2019\/20:156, bet. 2019\/20:MJU20, rskr. 2019\/20:338, direktiv 2008\/98\/EG","prop":["2019\/20:156"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/9994F94A-C060-4A07-9DD5-53AED522F019"],"text_length":1384,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-602.pdf"},{"sfs":"2020:602","kapitel i OSL":"31","paragraf i OSL":"11a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"avfallsf\u00f6rordningen, det nya avfallsregistret","sdate":"2020-08-01","pre":"Prop. 2019\/20:156, bet. 2019\/20:MJU20, rskr. 2019\/20:338, direktiv 2008\/98\/EG","prop":["2019\/20:156"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/9994F94A-C060-4A07-9DD5-53AED522F019"],"text_length":1384,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-602.pdf"},{"sfs":"2020:606","kapitel i OSL":"23","paragraf i OSL":"2a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"corona-relaterat, anpassning till distansundervisning","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:127, bet. 2019\/20:UbU23, rskr. 2019\/20:348","prop":["2019\/20:127"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/333BED2B-98AB-4C26-A3A5-98FF7B8CE3C6"],"text_length":970,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-606.pdf"},{"sfs":"2020:620","kapitel i OSL":"23","paragraf i OSL":"6a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:118, bet. 2019\/20:JuU34, rskr. 2019\/20:333","prop":["2019\/20:118"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/EB9699BF-702E-414D-B2EA-B898E203170E"],"text_length":2925,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-620.pdf"},{"sfs":"2020:620","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"9b","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:118, bet. 2019\/20:JuU34, rskr. 2019\/20:333","prop":["2019\/20:118"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/EB9699BF-702E-414D-B2EA-B898E203170E"],"text_length":2925,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-620.pdf"},{"sfs":"2020:620","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"10b","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:118, bet. 2019\/20:JuU34, rskr. 2019\/20:333","prop":["2019\/20:118"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/EB9699BF-702E-414D-B2EA-B898E203170E"],"text_length":2925,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-620.pdf"},{"sfs":"2020:620","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"15a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:118, bet. 2019\/20:JuU34, rskr. 2019\/20:333","prop":["2019\/20:118"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/EB9699BF-702E-414D-B2EA-B898E203170E"],"text_length":2925,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-06\/SFS2020-620.pdf"},{"sfs":"2020:773","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"redaktionell \u00e4ndring","sdate":"2020-10-15","pre":"Bet. 2019\/20:KU25, rskr. 2020\/21:1","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":640,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-09\/SFS2020-773.pdf"},{"sfs":"2020:908","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"4","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":null,"sdate":"2020-12-01","pre":"Prop. 2019\/20:173, bet. 2020\/21:KU4, rskr. 2020\/21:17","prop":["2019\/20:173"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/796F9955-8660-46F2-A6C2-340EDA64BB25"],"text_length":3360,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-11\/SFS2020-908.pdf"},{"sfs":"2020:908","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"4b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":null,"sdate":"2020-12-01","pre":"Prop. 2019\/20:173, bet. 2020\/21:KU4, rskr. 2020\/21:17","prop":["2019\/20:173"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/796F9955-8660-46F2-A6C2-340EDA64BB25"],"text_length":3360,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-11\/SFS2020-908.pdf"},{"sfs":"2020:961","kapitel i OSL":"6","paragraf i OSL":"1a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"f\u00f6rskottsbetalning. Har kritiserats av SJF!","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2019\/20:179, bet. 2020\/21:KU6, rskr. 2020\/21:36","prop":["2019\/20:179"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/FB624D11-5D28-4AB1-9254-29A09BA60286"],"text_length":904,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-11\/SFS2020-961.pdf"},{"sfs":"2020:1036","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"6","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":null,"sdate":"2021-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2019\/20:195, bet. 2020\/21:FiU8, rskr. 2020\/21:60","prop":["2019\/20:195"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/0EBBE858-F3B0-4F62-86EA-10759827CFF5"],"text_length":2045,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-11\/SFS2020-1036.pdf"},{"sfs":"2020:1064","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"8a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"Tj\u00e4nstepension","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:14, bet. 2020\/21:FiU1, rskr. 2020\/21:63","prop":["2020\/21:14"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/9443CC32-1FCC-41A3-A7E8-72B5BF93B566"],"text_length":1676,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-11\/SFS2020-1064.pdf"},{"sfs":"2020:1064","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"8b","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande till ovanst\u00e5ende","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:14, bet. 2020\/21:FiU1, rskr. 2020\/21:63","prop":["2020\/21:14"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/9443CC32-1FCC-41A3-A7E8-72B5BF93B566"],"text_length":1676,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-11\/SFS2020-1064.pdf"},{"sfs":"2020:1112","kapitel i OSL":"32","paragraf i OSL":"1","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Namnbyte Integritetsskyddsmyndigheten","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:1, utg.omr. 1, bet. 2020\/21:KU1, rskr. 2020\/21:86","prop":["2020\/21:1"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/ED667ADD-B081-4879-A9F7-6634C97FADB4"],"text_length":1179,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-12\/SFS2020-1112.pdf"},{"sfs":"2020:1179","kapitel i OSL":"31","paragraf i OSL":"11","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Namnbyte utsl\u00e4ppsregistret","sdate":"2021-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:27, bet. 2020\/21:MJU4, rskr. 2020\/21:84","prop":["2020\/21:27"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/6D6ACA4F-6C16-4CD5-8994-D8AFE6CA6AC0"],"text_length":922,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-12\/SFS2020-1179.pdf"},{"sfs":"2020:1276","kapitel i OSL":"37","paragraf i OSL":"4","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"Totalf\u00f6rsvarets plikt- och pr\u00f6vningsverk","sdate":"2021-02-01","pre":"Prop. 2020\/21:30, bet. 2020\/21:F\u00f6U4, rskr. 2020\/21:135","prop":["2020\/21:30"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/B7B561D3-E597-42D9-9CEA-0AE2C171AF44"],"text_length":1260,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2020-12\/SFS2020-1276.pdf"},{"sfs":"2021:37","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"5","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2021-03-01","pre":"Prop. 2020\/21:52, bet. 2020\/21:JuU13, rskr. 2020\/21:169","prop":["2020\/21:52"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/EFCEF88B-642A-4BB5-8613-E122D827B04C"],"text_length":1287,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-01\/SFS2021-37.pdf"},{"sfs":"2021:46","kapitel i OSL":"44","paragraf i OSL":"4","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2021-03-01","pre":"Prop. 2020\/21:49, bet. 2020\/21:SkU12, rskr. 2020\/21:165","prop":["2020\/21:49"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/EBBF6CBE-EC70-425F-BD39-A861DF29AFE2"],"text_length":2432,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-01\/SFS2021-46.pdf"},{"sfs":"2021:46","kapitel i OSL":"44","paragraf i OSL":"5","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2021-03-01","pre":"Prop. 2020\/21:49, bet. 2020\/21:SkU12, rskr. 2020\/21:165","prop":["2020\/21:49"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/EBBF6CBE-EC70-425F-BD39-A861DF29AFE2"],"text_length":2432,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-01\/SFS2021-46.pdf"},{"sfs":"2021:82","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"1a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Konkurrensverket","sdate":"2021-03-01","pre":"Prop. 2020\/21:51, bet. 2020\/21:NU10, rskr. 2020\/21:170","prop":["2020\/21:51"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/20420618-30E4-4B22-A9A5-AF814B964266"],"text_length":965,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-02\/SFS2021-82.pdf"},{"sfs":"2021:442","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"8a","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Tidsbegr\u00e4nsad sekretessbrytande mellan myndighet","sdate":"2021-07-01","pre":"Prop. 2020\/21:141, bet. 2020\/21:KU31, rskr. 2020\/21:290","prop":["2020\/21:141"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/011FEFF2-F9DC-48E8-9613-82C0291104B3"],"text_length":1692,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-442.pdf"},{"sfs":"2021:443","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"8a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Sekretessbrytande mellan myndigheter upph\u00f6r","sdate":"2023-07-01","pre":"Prop. 2020\/21:141, bet. 2020\/21:KU31, rskr. 2020\/21:290","prop":["2020\/21:141"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/011FEFF2-F9DC-48E8-9613-82C0291104B3"],"text_length":639,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-443.pdf"},{"sfs":"2021:533","kapitel i OSL":"36","paragraf i OSL":"3a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Medling","sdate":"2021-07-01","pre":"Prop. 2020\/21:150, bet. 2020\/21:CU17, rskr. 2020\/21:315","prop":["2020\/21:150"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F826E045-1461-4581-AC61-F0402C290A81"],"text_length":1442,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-533.pdf"},{"sfs":"2021:533","kapitel i OSL":"36","paragraf i OSL":"8","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Meddelarfrihet g\u00e4ller ej ang OSL 36:3a","sdate":"2021-07-01","pre":"Prop. 2020\/21:150, bet. 2020\/21:CU17, rskr. 2020\/21:315","prop":["2020\/21:150"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F826E045-1461-4581-AC61-F0402C290A81"],"text_length":1442,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-533.pdf"},{"sfs":"2021:544","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Til\u00e4gg i OSL bilaga, konkurs och bouppteckning","sdate":"2021-07-01","pre":"Prop. 2020\/21:148, bet. 2020\/21:CU19, rskr. 2020\/21:318","prop":["2020\/21:148"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/4ADE7D60-184F-49B7-B540-39C24CCB9CC2"],"text_length":1341,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-544.pdf"},{"sfs":"2021:580","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"23b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"Otillb\u00f6rliga handelsmetoder","sdate":"2021-11-01","pre":"Prop. 2020\/21:134, bet. 2020\/21:MJU21, rskr. 2020\/21:364, (EU) direktiv 2019\/633","prop":["2020\/21:134"],"eu":true,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/899A5A46-D803-4458-BBF7-72E316EA0F92"],"text_length":2594,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-580.pdf"},{"sfs":"2021:580","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"30","sekretess":"\u00f6kad","kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2021-11-01","pre":"Prop. 2020\/21:134, bet. 2020\/21:MJU21, rskr. 2020\/21:364, (EU) direktiv 2019\/633","prop":["2020\/21:134"],"eu":true,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/899A5A46-D803-4458-BBF7-72E316EA0F92"],"text_length":2594,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-580.pdf"},{"sfs":"2021:615","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"3","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"B\u00f6r kommenteras","sdate":"9","pre":"Prop. 2020\/21:172, bet. 2020\/21:SoU32, rskr. 2020\/21:377","prop":["2020\/21:172"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78E7AAA6-DF60-4E48-8B1C-33F6BA327F9D"],"text_length":2626,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-615.pdf"},{"sfs":"2021:615","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"3a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"9","pre":"Prop. 2020\/21:172, bet. 2020\/21:SoU32, rskr. 2020\/21:377","prop":["2020\/21:172"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78E7AAA6-DF60-4E48-8B1C-33F6BA327F9D"],"text_length":2626,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-615.pdf"},{"sfs":"2021:616","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"25c","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Uppgift som l\u00e4mnas till biobank enl f\u00f6rord 2021:600","sdate":"2021-07-15","pre":"Prop. 2020\/21:172, bet. 2020\/21:SoU32, rskr. 2020\/21:377","prop":["2020\/21:172"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78E7AAA6-DF60-4E48-8B1C-33F6BA327F9D"],"text_length":791,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-616.pdf"},{"sfs":"2021:617","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"3","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ikrafttr\u00e4dande ang OSL 30:25 c","sdate":"2022-01-31","pre":"Prop. 2020\/21:172, bet. 2020\/21:SoU32, rskr. 2020\/21:377","prop":["2020\/21:172"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78E7AAA6-DF60-4E48-8B1C-33F6BA327F9D"],"text_length":3289,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-617.pdf"},{"sfs":"2021:618","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"3","sekretess":"\u00f6kad","kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2022-05-26","pre":"Prop. 2020\/21:172, bet. 2020\/21:SoU32, rskr. 2020\/21:377","prop":["2020\/21:172"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78E7AAA6-DF60-4E48-8B1C-33F6BA327F9D"],"text_length":4004,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-618.pdf"},{"sfs":"2021:618","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"3a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2022-05-26","pre":"Prop. 2020\/21:172, bet. 2020\/21:SoU32, rskr. 2020\/21:377","prop":["2020\/21:172"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78E7AAA6-DF60-4E48-8B1C-33F6BA327F9D"],"text_length":4004,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-618.pdf"},{"sfs":"2021:618","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"25c","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"J\u00e4mf\u00f6r med SFS 2021:615-617","sdate":"2022-05-26","pre":"Prop. 2020\/21:172, bet. 2020\/21:SoU32, rskr. 2020\/21:377","prop":["2020\/21:172"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78E7AAA6-DF60-4E48-8B1C-33F6BA327F9D"],"text_length":4004,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-618.pdf"},{"sfs":"2021:644","kapitel i OSL":"1","paragraf i OSL":"6","sekretess":"\u00f6kad","kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2022-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:143, bet. 2020\/21:KU33, rskr. 2020\/21:356","prop":["2020\/21:143"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/44D27D30-3D5F-4930-AB47-618F67D0ABF3"],"text_length":4978,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-644.pdf"},{"sfs":"2021:644","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"21","sekretess":"\u00f6kad","kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2022-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:143, bet. 2020\/21:KU33, rskr. 2020\/21:356","prop":["2020\/21:143"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/44D27D30-3D5F-4930-AB47-618F67D0ABF3"],"text_length":4978,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-644.pdf"},{"sfs":"2021:644","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"21","sekretess":"\u00f6kad","kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2022-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:143, bet. 2020\/21:KU33, rskr. 2020\/21:356","prop":["2020\/21:143"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/44D27D30-3D5F-4930-AB47-618F67D0ABF3"],"text_length":4978,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-644.pdf"},{"sfs":"2021:644","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"23","sekretess":"\u00f6kad","kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2022-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:143, bet. 2020\/21:KU33, rskr. 2020\/21:356","prop":["2020\/21:143"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/44D27D30-3D5F-4930-AB47-618F67D0ABF3"],"text_length":4978,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-644.pdf"},{"sfs":"2021:644","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"27","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ang institutet f\u00f6r m\u00e4nsliga r\u00e4ttigheter","sdate":"2022-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:143, bet. 2020\/21:KU33, rskr. 2020\/21:356","prop":["2020\/21:143"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/44D27D30-3D5F-4930-AB47-618F67D0ABF3"],"text_length":4978,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-644.pdf"},{"sfs":"2021:644","kapitel i OSL":"33","paragraf i OSL":"4a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":null,"sdate":"2022-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:143, bet. 2020\/21:KU33, rskr. 2020\/21:356","prop":["2020\/21:143"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/44D27D30-3D5F-4930-AB47-618F67D0ABF3"],"text_length":4978,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-644.pdf"},{"sfs":"2021:644","kapitel i OSL":"33","paragraf i OSL":"5","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Inskr\u00e4nkt meddelarfrihet","sdate":"2022-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:143, bet. 2020\/21:KU33, rskr. 2020\/21:356","prop":["2020\/21:143"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/44D27D30-3D5F-4930-AB47-618F67D0ABF3"],"text_length":4978,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-644.pdf"},{"sfs":"2021:646","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"18c","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Sekretessbrytande m myndigheter - f\u00f6rebygga brott","sdate":"2021-08-01","pre":"Prop. 2020\/21:163, bet. 2020\/21:SoU26, rskr. 2020\/21:350","prop":["2020\/21:163"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/404CF5F8-B49F-4210-A9DF-2816478016A8"],"text_length":1316,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-646.pdf"},{"sfs":"2021:672","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"12","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Korttidsst\u00f6d fr\u00e5n pga panemin fr\u00e5n Tillv\u00e4xtverket","sdate":"2021-08-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2020\/21:168, bet. 2020\/21:KU32, rskr. 2020\/21:373","prop":["2020\/21:168"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F233B97F-BA2D-4FC0-BD4A-A2151A85F089"],"text_length":1110,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-672.pdf"},{"sfs":"2021:673","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse upph\u00f6r","sdate":"2021-10-21","pre":"Prop. 2020\/21:168, bet. 2020\/21:KU32, rskr. 2020\/21:373","prop":["2020\/21:168"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F233B97F-BA2D-4FC0-BD4A-A2151A85F089"],"text_length":527,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-06\/SFS2021-673.pdf"},{"sfs":"2021:891","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"30","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"konsekvens\u00e4ndring i meddelarskydd??","sdate":"9","pre":"Bet. 2021\/22:KU2, rskr. 2021\/22:6","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":1766,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-10\/SFS2021-891.pdf"},{"sfs":"2021:898","kapitel i OSL":"17","paragraf i OSL":"3b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"Visselbl\u00e5sarlagen; uppf\u00f6ljning av \u00e4renden","sdate":"2021-12-17 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2020\/21:193, bet. 2021\/22:AU3, rskr. 2021\/22:9, direktiv (EU) 2019\/1937","prop":["2020\/21:193"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/ECC6B643-74A5-4EFD-8FB0-01A5E97ECAAE"],"text_length":3476,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-10\/SFS2021-898.pdf"},{"sfs":"2021:898","kapitel i OSL":"32","paragraf i OSL":"3b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"Visselbl\u00e5sarlagen; uppf\u00f6ljning av \u00e4renden","sdate":"2021-12-17 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2020\/21:193, bet. 2021\/22:AU3, rskr. 2021\/22:9, direktiv (EU) 2019\/1937","prop":["2020\/21:193"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/ECC6B643-74A5-4EFD-8FB0-01A5E97ECAAE"],"text_length":3476,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-10\/SFS2021-898.pdf"},{"sfs":"2021:898","kapitel i OSL":"36","paragraf i OSL":"4","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"H\u00e4nvisning till visserbl\u00e5sarlagen","sdate":"2021-12-17 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2020\/21:193, bet. 2021\/22:AU3, rskr. 2021\/22:9, direktiv (EU) 2019\/1937","prop":["2020\/21:193"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/ECC6B643-74A5-4EFD-8FB0-01A5E97ECAAE"],"text_length":3476,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-10\/SFS2021-898.pdf"},{"sfs":"2021:918","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ikrafttr\u00e4dande av SFS 2018:1276 (regioner)","sdate":"9","pre":"","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":445,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-10\/SFS2021-918.pdf"},{"sfs":"2021:921","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Ikrafttr\u00e4dande av SFS 2018:1276 (etiks pr\u00f6vning)","sdate":"9","pre":"","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":442,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-10\/SFS2021-921.pdf"},{"sfs":"2021:1071","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"17f","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Ny rubrik","sdate":"2021-12-01","pre":"Prop. 2020\/21:221, bet. 2021\/22:SoU5, rskr. 2021\/22:29","prop":["2020\/21:221"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/6E20FCA1-4F3F-482C-9DDC-1A9951ABCA9D"],"text_length":1057,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-11\/SFS2021-1071.pdf"},{"sfs":"2021:1101","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"22","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Ny rubrik","sdate":"2022-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:201, bet. 2021\/22:CU2, rskr. 2021\/22:42","prop":["2020\/21:201"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F841C942-B395-489E-93EF-BD8DF6AC0CA6"],"text_length":653,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-11\/SFS2021-1101.pdf"},{"sfs":"2021:1120","kapitel i OSL":"41","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Kolla Riksdagsordningen till\u00e4gg  13.11.2 ","sdate":"2022-01-01","pre":"Framst. 2020\/21:RS5, bet. 2021\/22:KU3, rskr. 2021\/22:44","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":1044,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-11\/SFS2021-1120.pdf"},{"sfs":"2021:1128","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"17c","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Sekretessbrytande till v\u00e5rdpersonal f\u00f6r djur","sdate":"2022-01-01","pre":"Prop. 2020\/21:220, bet. 2021\/22:SoU7, rskr. 2021\/22:62","prop":["2020\/21:220"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/6ABC0C94-A77A-445E-AAF1-626A7F4B80E2"],"text_length":1337,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-12\/SFS2021-1128.pdf"},{"sfs":"2021:1184","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"9","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"UD:s f\u00f6rs\u00f6k att f\u00e5 Isak och Minhai fria (omv\u00e4nt)","sdate":"2021-12-15","pre":"Prop. 2021\/22:30, bet. 2021\/22:KU8, rskr. 2021\/22:35","prop":["2021\/22:30"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/2E901DEE-F631-463E-BAA0-E95D53B23DF7"],"text_length":1594,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-12\/SFS2021-1184.pdf"},{"sfs":"2021:1190","kapitel i OSL":"9","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"H\u00e4nvisning rill annan lagstiftning (EU)","sdate":"2023-03-07 den dag regeringen best\u00e4mmer","pre":"Prop. 2020\/21:222, bet. 2021\/22:JuU9, rskr. 2021\/22:59","prop":["2020\/21:222"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/1BBE8901-A147-4CF1-8D8E-0300CB02A7EC"],"text_length":4395,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-12\/SFS2021-1190.pdf"},{"sfs":"2021:1190","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"17","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"Schengens informationssystem efterlysta","sdate":"2023-03-07 den dag regeringen best\u00e4mmer","pre":"Prop. 2020\/21:222, bet. 2021\/22:JuU9, rskr. 2021\/22:59","prop":["2020\/21:222"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/1BBE8901-A147-4CF1-8D8E-0300CB02A7EC"],"text_length":4395,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-12\/SFS2021-1190.pdf"},{"sfs":"2021:1190","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"18","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"H\u00e4nvisning till ny best\u00e4mmelse","sdate":"2023-03-07 den dag regeringen best\u00e4mmer","pre":"Prop. 2020\/21:222, bet. 2021\/22:JuU9, rskr. 2021\/22:59","prop":["2020\/21:222"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/1BBE8901-A147-4CF1-8D8E-0300CB02A7EC"],"text_length":4395,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-12\/SFS2021-1190.pdf"},{"sfs":"2021:1190","kapitel i OSL":"37","paragraf i OSL":"6","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"Schengen; skydd f\u00f6r ensklid","sdate":"2023-03-07 den dag regeringen best\u00e4mmer","pre":"Prop. 2020\/21:222, bet. 2021\/22:JuU9, rskr. 2021\/22:59","prop":["2020\/21:222"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/1BBE8901-A147-4CF1-8D8E-0300CB02A7EC"],"text_length":4395,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-12\/SFS2021-1190.pdf"},{"sfs":"2021:1190","kapitel i OSL":"37","paragraf i OSL":"7","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00c4ndring till ny lagstiftning","sdate":"2023-03-07 den dag regeringen best\u00e4mmer","pre":"Prop. 2020\/21:222, bet. 2021\/22:JuU9, rskr. 2021\/22:59","prop":["2020\/21:222"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/1BBE8901-A147-4CF1-8D8E-0300CB02A7EC"],"text_length":4395,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2021-12\/SFS2021-1190.pdf"},{"sfs":"2022:142","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"JK; kolla SJF remissyttrande","sdate":"2022-04-01","pre":"Prop. 2021\/22:68, bet. 2021\/22:KU18, rskr. 2021\/22:164.","prop":["2021\/22:68"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F4A04F13-C4F9-40EE-AB79-5B028D8262F3"],"text_length":2998,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-03\/SFS2022-142.pdf"},{"sfs":"2022:142","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"2","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"se ovan","sdate":"2022-04-01","pre":"Prop. 2021\/22:68, bet. 2021\/22:KU18, rskr. 2021\/22:164.","prop":["2021\/22:68"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F4A04F13-C4F9-40EE-AB79-5B028D8262F3"],"text_length":2998,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-03\/SFS2022-142.pdf"},{"sfs":"2022:142","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"4","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"seovan; \u00f6vderf\u00f6rd sekretess","sdate":"2022-04-01","pre":"Prop. 2021\/22:68, bet. 2021\/22:KU18, rskr. 2021\/22:164.","prop":["2021\/22:68"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F4A04F13-C4F9-40EE-AB79-5B028D8262F3"],"text_length":2998,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-03\/SFS2022-142.pdf"},{"sfs":"2022:142","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"4a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"se ovan","sdate":"2022-04-01","pre":"Prop. 2021\/22:68, bet. 2021\/22:KU18, rskr. 2021\/22:164.","prop":["2021\/22:68"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F4A04F13-C4F9-40EE-AB79-5B028D8262F3"],"text_length":2998,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-03\/SFS2022-142.pdf"},{"sfs":"2022:143","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"4a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Byte av paragrafnummer","sdate":"9","pre":"Prop. 2021\/22:68, bet. 2021\/22:KU18, rskr. 2021\/22:164.","prop":["2021\/22:68"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F4A04F13-C4F9-40EE-AB79-5B028D8262F3"],"text_length":592,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-03\/SFS2022-143.pdf"},{"sfs":"2022:251","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"8b","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Byte av rubrikplats","sdate":"2022-05-01","pre":"Prop. 2021\/22:92, bet. 2021\/22:FiU17, rskr. 2021\/22:210","prop":["2021\/22:92"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/C8D590C1-735E-46F4-97C6-3DAB4F857263"],"text_length":804,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-04\/SFS2022-251.pdf"},{"sfs":"2022:325","kapitel i OSL":"44","paragraf i OSL":"44","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"meddelandefrihet g\u00e4ller ej vid yppandef\u00f6rbud","sdate":"2022-06-01","pre":"Prop. 2021\/22:119, bet. 2021\/22:JuU15, rskr. 2021\/22:243","prop":["2021\/22:119"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/68A15B63-B179-4D38-A1A7-92E931176F98"],"text_length":965,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-04\/SFS2022-325.pdf"},{"sfs":"2022:377","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"19","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Sekretessbrytande till polismyndighet","sdate":"2022-06-01","pre":"Prop. 2021\/22:83, bet. 2021\/22:TU9, rskr. 2021\/22:229","prop":["2021\/22:83"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F1872761-6B2E-4F19-8F5E-8887B6338817"],"text_length":1231,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-05\/SFS2022-377.pdf"},{"sfs":"2022:408","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"5","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"tilltr\u00e4desf\u00f6rbud butiker, bad och butiker","sdate":"2022-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:108, bet. 2021\/22:JuU18, rskr. 2021\/22:272","prop":["2021\/22:108"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/B4D22127-006C-4503-BD49-76CC3883220D"],"text_length":1273,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-05\/SFS2022-408.pdf"},{"sfs":"2022:496","kapitel i OSL":"15","paragraf i OSL":"3a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ingen \u00e4ndring i sak, nytt lagnamn","sdate":"2022-06-03","pre":"Prop. 2021\/22:136, bet. 2021\/22:TU17, rskr. 2021\/22:302","prop":["2021\/22:136"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/219919B8-E483-465C-B818-66E5CE3EF187"],"text_length":4076,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-05\/SFS2022-496.pdf"},{"sfs":"2022:583","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"11","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan v\u00e5rdinr\u00e4ttningar","sdate":"2022-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:128, bet. 2021\/22:SoU26, rskr. 2021\/22:315","prop":["2021\/22:128"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/1A252536-022D-4291-92AD-D1AEE3906ADD"],"text_length":2137,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-05\/SFS2022-583.pdf"},{"sfs":"2022:610","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"16","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"vapenregister;ljudd\u00e4mpare","sdate":"2022-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:185, bet. 2021\/22:JuU32, rskr. 2021\/22:319","prop":["2021\/22:185"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/29E8DA3B-6B95-4DB8-9CCF-37492E6ED6AB"],"text_length":1877,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-05\/SFS2022-610.pdf"},{"sfs":"2022:610","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"16a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"vapenregister;ljudd\u00e4mpare","sdate":"2022-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:185, bet. 2021\/22:JuU32, rskr. 2021\/22:319","prop":["2021\/22:185"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/29E8DA3B-6B95-4DB8-9CCF-37492E6ED6AB"],"text_length":1877,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-05\/SFS2022-610.pdf"},{"sfs":"2022:614","kapitel i OSL":"9","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"f\u00f6rfattningsteknisk","sdate":"2022-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:127, bet. 2021\/22:JuU39, rskr. 2021\/22:317","prop":["2021\/22:127"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/2AA5DA6A-4C9D-4F39-A879-1ABB34D1FF23"],"text_length":1711,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-05\/SFS2022-614.pdf"},{"sfs":"2022:619","kapitel i OSL":"9","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"f\u00f6rfattnngisteknisk","sdate":"9","pre":"Prop. 2021\/22:127, bet. 2021\/22:JuU39, rskr. 2021\/22:317","prop":["2021\/22:127"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/2AA5DA6A-4C9D-4F39-A879-1ABB34D1FF23"],"text_length":1957,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-05\/SFS2022-619.pdf"},{"sfs":"2022:678","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"18b","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"sekretesbrytande mellan myndigheter","sdate":"2022-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:133, bet. 2021\/22:JuU31, rskr. 2021\/22:324","prop":["2021\/22:133"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F47ACFF3-687F-472F-AA5A-39E3CC7A06CD"],"text_length":2213,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-678.pdf"},{"sfs":"2022:678","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"22a","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2022-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:133, bet. 2021\/22:JuU31, rskr. 2021\/22:324","prop":["2021\/22:133"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F47ACFF3-687F-472F-AA5A-39E3CC7A06CD"],"text_length":2213,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-678.pdf"},{"sfs":"2022:678","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"10c","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2022-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:133, bet. 2021\/22:JuU31, rskr. 2021\/22:324","prop":["2021\/22:133"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F47ACFF3-687F-472F-AA5A-39E3CC7A06CD"],"text_length":2213,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-678.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"8b","sekretess":"minskad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"se kommentar i bilaga","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"8b","sekretess":"minskad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"se kommentar i bilaga","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"12","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"stabilitetsfond","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"12a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"resolution","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"12b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"n\u00e4rliggande \u00e4renden till resolution","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"12c","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"st\u00f6d till statlig part","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"12e","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"se kommentar i bilaga","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"12f","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"uppgift till konkursf\u00f6rvaltare","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"13","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verf\u00f6ring av sekretess","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:744","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"30","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"meddelarfrihet g\u00e4ller ej OSL 30:12c","sdate":"2022-08-12","pre":"Prop. 2021\/22:169, bet. 2021\/22:FiU32, rskr. 2021\/22:321","prop":["2021\/22:169"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/78621081-69F4-420A-B390-EBE9A3355EE8"],"text_length":9175,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-744.pdf"},{"sfs":"2022:763","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Ny myndighet omfattas av sekretess","sdate":"2022-06-20","pre":"Prop. 2021\/22:179, bet. 2021\/22:SfU24, rskr. 2021\/22:330","prop":["2021\/22:179"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/027AAFE0-BD22-4815-BBFD-7AE0886E41D5"],"text_length":3816,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-763.pdf"},{"sfs":"2022:793","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"6","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"skyddsidentitet i annan stat,","sdate":"2022-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:186, bet. 2021\/22:JuU35, rskr. 2021\/22:347","prop":["2021\/22:186"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/0C7F6285-D67F-423E-9EB8-EB9DC2B43339"],"text_length":1473,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-793.pdf"},{"sfs":"2022:874","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"9","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Sanningskommission, skydd f\u00f6r enskilds uppgif","sdate":"2022-07-15","pre":"Prop. 2021\/22:235, bet. 2021\/22:KU24, rskr. 2021\/22:351","prop":["2021\/22:235"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/562756B6-4808-461C-8873-2F01C8685155"],"text_length":2011,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-874.pdf"},{"sfs":"2022:916","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"19","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:177, bet. 2021\/22:SoU30, rskr. 2021\/22:381","prop":["2021\/22:177"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D2608A11-4FC1-485C-9EAC-E54F9BC52779"],"text_length":8451,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-916.pdf"},{"sfs":"2022:916","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"21","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:177, bet. 2021\/22:SoU30, rskr. 2021\/22:381","prop":["2021\/22:177"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D2608A11-4FC1-485C-9EAC-E54F9BC52779"],"text_length":8451,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-916.pdf"},{"sfs":"2022:916","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"24","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:177, bet. 2021\/22:SoU30, rskr. 2021\/22:381","prop":["2021\/22:177"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D2608A11-4FC1-485C-9EAC-E54F9BC52779"],"text_length":8451,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-916.pdf"},{"sfs":"2022:916","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"2","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"elektroniska patienuppgifter inom v\u00e5rd och omsorg","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:177, bet. 2021\/22:SoU30, rskr. 2021\/22:381","prop":["2021\/22:177"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D2608A11-4FC1-485C-9EAC-E54F9BC52779"],"text_length":8451,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-916.pdf"},{"sfs":"2022:916","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"11","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:177, bet. 2021\/22:SoU30, rskr. 2021\/22:381","prop":["2021\/22:177"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D2608A11-4FC1-485C-9EAC-E54F9BC52779"],"text_length":8451,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-916.pdf"},{"sfs":"2022:916","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"1a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"sammanh\u00e5llen patientdokumentation","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:177, bet. 2021\/22:SoU30, rskr. 2021\/22:381","prop":["2021\/22:177"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D2608A11-4FC1-485C-9EAC-E54F9BC52779"],"text_length":8451,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-916.pdf"},{"sfs":"2022:916","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"9c","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:177, bet. 2021\/22:SoU30, rskr. 2021\/22:381","prop":["2021\/22:177"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D2608A11-4FC1-485C-9EAC-E54F9BC52779"],"text_length":8451,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-916.pdf"},{"sfs":"2022:916","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"9d","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:177, bet. 2021\/22:SoU30, rskr. 2021\/22:381","prop":["2021\/22:177"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D2608A11-4FC1-485C-9EAC-E54F9BC52779"],"text_length":8451,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-916.pdf"},{"sfs":"2022:916","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"15","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"meddelarfrihet g\u00e4ller ej OSL 26:1a","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:177, bet. 2021\/22:SoU30, rskr. 2021\/22:381","prop":["2021\/22:177"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D2608A11-4FC1-485C-9EAC-E54F9BC52779"],"text_length":8451,"pages":4,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-916.pdf"},{"sfs":"2022:957","kapitel i OSL":"36","paragraf i OSL":"1","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"\u00e4ndring av f\u00f6rordningsh\u00e4nvisning","sdate":"2022-08-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:189, bet. 2021\/22:CU26, rskr. 2021\/22:378","prop":["2021\/22:189"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/DF15C43A-7BF7-48DC-892F-9A9D349CE3D9"],"text_length":4163,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-957.pdf"},{"sfs":"2022:957","kapitel i OSL":"36","paragraf i OSL":"7a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"f\u00f6r\u00e4lddraansvar och skydd av barn","sdate":"2022-08-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:189, bet. 2021\/22:CU26, rskr. 2021\/22:378","prop":["2021\/22:189"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/DF15C43A-7BF7-48DC-892F-9A9D349CE3D9"],"text_length":4163,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-957.pdf"},{"sfs":"2022:957","kapitel i OSL":"36","paragraf i OSL":"8","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"meddelarfrihet g\u00e4ller ej OSL 26:7a","sdate":"2022-08-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:189, bet. 2021\/22:CU26, rskr. 2021\/22:378","prop":["2021\/22:189"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/DF15C43A-7BF7-48DC-892F-9A9D349CE3D9"],"text_length":4163,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-957.pdf"},{"sfs":"2022:993","kapitel i OSL":"34","paragraf i OSL":"7","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"tillsyn i konkurser; Kronofogdemyndighet","sdate":"2022-08-01","pre":"Prop. 2021\/22:215, bet. 2021\/22:CU22, rskr. 2021\/22:375","prop":["2021\/22:215"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/609FC7DE-81E0-4911-811F-3A4DD8DDEE1E"],"text_length":1209,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-993.pdf"},{"sfs":"2022:993","kapitel i OSL":"34","paragraf i OSL":"8","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"misstanke om brott vid rekonsktruktion","sdate":"2022-08-01","pre":"Prop. 2021\/22:215, bet. 2021\/22:CU22, rskr. 2021\/22:375","prop":["2021\/22:215"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/609FC7DE-81E0-4911-811F-3A4DD8DDEE1E"],"text_length":1209,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-993.pdf"},{"sfs":"2022:1013","kapitel i OSL":"17","paragraf i OSL":"4","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"f\u00f6rberedelse vid inapassering h\u00f6gskoleprov","sdate":"2023-07-01","pre":"Prop. 2021\/22:155, bet. 2021\/22:UbU26, rskr. 2021\/22:412","prop":["2021\/22:155"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/58C94BB6-39ED-4B3D-A83D-9E7BD4152D9D"],"text_length":1195,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-06\/SFS2022-1013.pdf"},{"sfs":"2022:1242","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"11","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00e4ndrat skaderekvisit g\u00e4ller hela arbetsmarknaden","sdate":"2022-12-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:216, bet. 2021\/22:AU15, rskr. 2021\/22:426","prop":["2021\/22:216"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/3747B808-3363-4331-ABBC-C1AB9C169D08"],"text_length":2522,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1242.pdf"},{"sfs":"2022:1242","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"12","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"\u00e4ndrat skaderekvisit g\u00e4ller hela arbetsmarknaden","sdate":"2022-12-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:216, bet. 2021\/22:AU15, rskr. 2021\/22:426","prop":["2021\/22:216"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/3747B808-3363-4331-ABBC-C1AB9C169D08"],"text_length":2522,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1242.pdf"},{"sfs":"2022:1242","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"12a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndighet och leverant\u00f6r","sdate":"2022-12-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:216, bet. 2021\/22:AU15, rskr. 2021\/22:426","prop":["2021\/22:216"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/3747B808-3363-4331-ABBC-C1AB9C169D08"],"text_length":2522,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1242.pdf"},{"sfs":"2022:1242","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"17","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"meddelarfrihet g\u00e4ller i \u00f6kad ustr\u00e4ckning","sdate":"2022-12-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:216, bet. 2021\/22:AU15, rskr. 2021\/22:426","prop":["2021\/22:216"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/3747B808-3363-4331-ABBC-C1AB9C169D08"],"text_length":2522,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1242.pdf"},{"sfs":"2022:1297","kapitel i OSL":"33","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"missgynnande n\u00e4rst\u00e5endev\u00e5rd","sdate":"2022-08-02","pre":"Prop. 2021\/22:175, bet. 2021\/22:AU14, rskr. 2021\/22:427","prop":["2021\/22:175"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/804863ED-703F-4436-B603-AB287561A5A9"],"text_length":2586,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1297.pdf"},{"sfs":"2022:1297","kapitel i OSL":"33","paragraf i OSL":"3","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"missgynnande n\u00e4rst\u00e5endev\u00e5rd","sdate":"2022-08-02","pre":"Prop. 2021\/22:175, bet. 2021\/22:AU14, rskr. 2021\/22:427","prop":["2021\/22:175"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/804863ED-703F-4436-B603-AB287561A5A9"],"text_length":2586,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1297.pdf"},{"sfs":"2022:1314","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"6","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"skyddsidentitet i annan stat,","sdate":"9","pre":"Prop. 2021\/22:186, bet. 2021\/22:JuU46, rskr. 2021\/22:454","prop":["2021\/22:186"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/0C7F6285-D67F-423E-9EB8-EB9DC2B43339"],"text_length":2131,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1314.pdf"},{"sfs":"2022:1314","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"7","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"h\u00e4nvisning till 25:12a","sdate":"9","pre":"Prop. 2021\/22:186, bet. 2021\/22:JuU46, rskr. 2021\/22:454","prop":["2021\/22:186"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/0C7F6285-D67F-423E-9EB8-EB9DC2B43339"],"text_length":2131,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1314.pdf"},{"sfs":"2022:1314","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"12a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Domstolssekretess om personuppgifter i m\u00e5l","sdate":"9","pre":"Prop. 2021\/22:186, bet. 2021\/22:JuU46, rskr. 2021\/22:454","prop":["2021\/22:186"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/0C7F6285-D67F-423E-9EB8-EB9DC2B43339"],"text_length":2131,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1314.pdf"},{"sfs":"2022:1314","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"13a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Domstolssekrettess om parts n\u00e4rvaro","sdate":"9","pre":"Prop. 2021\/22:186, bet. 2021\/22:JuU46, rskr. 2021\/22:454","prop":["2021\/22:186"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/0C7F6285-D67F-423E-9EB8-EB9DC2B43339"],"text_length":2131,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-07\/SFS2022-1314.pdf"},{"sfs":"2022:1495","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"23","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-01-02","pre":"Prop. 2021\/22:259, bet. 2022\/23:TU2, rskr. 2022\/23:18","prop":["2021\/22:259"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/BC5C7AB8-1F44-49CA-91B1-D35D43CE0B33"],"text_length":3247,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1495.pdf"},{"sfs":"2022:1535","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"6","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"straff\u00f6rel\u00e4ggande","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:279, bet. 2022\/23:JuU2, rskr. 2022\/23:16","prop":["2021\/22:279"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/2F807CC7-1FA7-49EC-AB79-1B853024FE86"],"text_length":1256,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1535.pdf"},{"sfs":"2022:1538","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"5c","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:251, bet. 2022\/23:FiU15, rskr. 2022\/23:33","prop":["2021\/22:251"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/66000A8A-E309-423A-8BCE-CDF0BE4B29C0"],"text_length":5679,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1538.pdf"},{"sfs":"2022:1538","kapitel i OSL":"15","paragraf i OSL":"1a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande ej till\u00e5tet i strid med internationalla avtal","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:251, bet. 2022\/23:FiU15, rskr. 2022\/23:33","prop":["2021\/22:251"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/66000A8A-E309-423A-8BCE-CDF0BE4B29C0"],"text_length":5679,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1538.pdf"},{"sfs":"2022:1538","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"7","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"sekretessbrytande ej till\u00e5tet i strid med internationalla avtal","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:251, bet. 2022\/23:FiU15, rskr. 2022\/23:33","prop":["2021\/22:251"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/66000A8A-E309-423A-8BCE-CDF0BE4B29C0"],"text_length":5679,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1538.pdf"},{"sfs":"2022:1538","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"17","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande ej till\u00e5tet i strid med internationalla avtal","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:251, bet. 2022\/23:FiU15, rskr. 2022\/23:33","prop":["2021\/22:251"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/66000A8A-E309-423A-8BCE-CDF0BE4B29C0"],"text_length":5679,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1538.pdf"},{"sfs":"2022:1538","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"24","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande ej till\u00e5tet i strid med internationalla avtal","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:251, bet. 2022\/23:FiU15, rskr. 2022\/23:33","prop":["2021\/22:251"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/66000A8A-E309-423A-8BCE-CDF0BE4B29C0"],"text_length":5679,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1538.pdf"},{"sfs":"2022:1538","kapitel i OSL":"37","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande ej till\u00e5tet i strid med internationalla avtal","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2021\/22:251, bet. 2022\/23:FiU15, rskr. 2022\/23:33","prop":["2021\/22:251"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/66000A8A-E309-423A-8BCE-CDF0BE4B29C0"],"text_length":5679,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1538.pdf"},{"sfs":"2022:1579","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"8a","sekretess":"","kategori":"EU","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:41, bet. 2022\/23:KU8, rskr. 2022\/23:23","prop":["2021\/22:41"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/30997F90-8CC1-4661-9C67-89ACEFD77E68"],"text_length":2455,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1579.pdf"},{"sfs":"2022:1579","kapitel i OSL":"32","paragraf i OSL":"6","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ny riksbankslag","sdate":"2023-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:41, bet. 2022\/23:KU8, rskr. 2022\/23:23","prop":["2021\/22:41"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/30997F90-8CC1-4661-9C67-89ACEFD77E68"],"text_length":2455,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1579.pdf"},{"sfs":"2022:1579","kapitel i OSL":"39","paragraf i OSL":"5b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"tills\u00e4ttande av chefer inom riksbanken","sdate":"2023-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:41, bet. 2022\/23:KU8, rskr. 2022\/23:23","prop":["2021\/22:41"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/30997F90-8CC1-4661-9C67-89ACEFD77E68"],"text_length":2455,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-11\/SFS2022-1579.pdf"},{"sfs":"2022:1655","kapitel i OSL":"31","paragraf i OSL":"25a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"revisors uttalande gr\u00e4ns\u00f6verskridande f\u00f6rfarande","sdate":"2023-01-31","pre":"Prop. 2021\/22:286, bet. 2022\/23:CU3, rskr. 2022\/23:37.","prop":["2021\/22:286"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/5E89FB72-D202-47DC-9AA1-D32950450DC1"],"text_length":1228,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-12\/SFS2022-1655.pdf"},{"sfs":"2022:1685","kapitel i OSL":"9","paragraf i OSL":"2","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"anv\u00e4ndarbegr\u00e4nsningar i LAUP","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2022\/23:6, bet. 2022\/23:SkU3, rskr. 2022\/23:39, direktiv 2011\/16\/EU","prop":["2022\/23:6"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/93DC004F-862E-44A8-9307-E0A25912E8B6"],"text_length":5270,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-12\/SFS2022-1685.pdf"},{"sfs":"2022:1685","kapitel i OSL":"27","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ut\u00f6kat skattebegrepp","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2022\/23:6, bet. 2022\/23:SkU3, rskr. 2022\/23:39, direktiv 2011\/16\/EU","prop":["2022\/23:6"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/93DC004F-862E-44A8-9307-E0A25912E8B6"],"text_length":5270,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-12\/SFS2022-1685.pdf"},{"sfs":"2022:1685","kapitel i OSL":"27","paragraf i OSL":"2","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"plattformsakt\u00f6rer emigt LAUP och POL","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2022\/23:6, bet. 2022\/23:SkU3, rskr. 2022\/23:39, direktiv 2011\/16\/EU","prop":["2022\/23:6"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/93DC004F-862E-44A8-9307-E0A25912E8B6"],"text_length":5270,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-12\/SFS2022-1685.pdf"},{"sfs":"2022:1758","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"4b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"skydd f\u00f6r anm\u00e4lares identet ang v\u00e4rdepapper","sdate":"2023-01-01","pre":"Prop. 2022\/23:7, bet. 2022\/23:FiU14, rskr. 2022\/23:45","prop":["2022\/23:7"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/CED0C354-8402-49D7-B163-5872C2E9110F"],"text_length":2767,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2022-12\/SFS2022-1758.pdf"},{"sfs":"2023:20","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"4a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"Elst\u00f6d","sdate":"2023-02-01","pre":"Prop. 2022\/23:48, bet. 2022\/23:KU16, rskr. 2022\/23:110","prop":["2022\/23:48"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/5D0095DA-8F4F-42AA-82A0-F97298C409B0"],"text_length":1331,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-01\/SFS2023-20.pdf"},{"sfs":"2023:20","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"4b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"Elektriska anl\u00e4ggningar","sdate":"2023-02-01","pre":"Prop. 2022\/23:48, bet. 2022\/23:KU16, rskr. 2022\/23:110","prop":["2022\/23:48"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/5D0095DA-8F4F-42AA-82A0-F97298C409B0"],"text_length":1331,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-01\/SFS2023-20.pdf"},{"sfs":"2023:41","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"15","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"Uppgifter i biobank.Ingen \u00e4ndring i sak","sdate":"2023-07-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2021\/22:257, bet. 2022\/23:SoU4, rskr. 2022\/23:115","prop":["2021\/22:257"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/780C520D-1C20-42D3-8A25-7EEEB99C2F53"],"text_length":1163,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-02\/SFS2023-41.pdf"},{"sfs":"2023:54","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Ikrafttr\u00e4dande av SFS 2021:1190 ovan","sdate":"9","pre":"","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":506,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-02\/SFS2023-54.pdf"},{"sfs":"2023:88","kapitel i OSL":"36","paragraf i OSL":"5b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"Absolut sekretess i domstol om m\u00e5l ang konkurrenslagen","sdate":"2023-05-01","pre":"Prop. 2022\/23:40, bet. 2022\/23:KU15, rskr. 2022\/23:129, direktiv (EU) 2019\/1","prop":["2022\/23:40"],"eu":true,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/AF457184-0C73-4698-A260-2F78310E2A72"],"text_length":1164,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-03\/SFS2023-88.pdf"},{"sfs":"2023:106","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Ikrafttr\u00e4dande av 2022:1314 ovan","sdate":"9","pre":"Bet. 2022\/23:JuU7, rskr. 2022\/23:133","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":594,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-03\/SFS2023-106.pdf"},{"sfs":"2023:162","kapitel i OSL":"17","paragraf i OSL":"1a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Dataanalyser i folkbokf\u00f6ringssystem","sdate":"2023-05-01","pre":"Prop. 2022\/23:41, bet. 2022\/23:SkU8, rskr. 2022\/23:156","prop":["2022\/23:41"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/3EE33AF6-841A-43C2-9FA2-F08183B49436"],"text_length":1734,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-03\/SFS2023-162.pdf"},{"sfs":"2023:162","kapitel i OSL":"22","paragraf i OSL":"1a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"Personliga ek f\u00f6rh i folkbokf\u00f6ringssystem. absolut sekretess","sdate":"2023-05-01","pre":"Prop. 2022\/23:41, bet. 2022\/23:SkU8, rskr. 2022\/23:156","prop":["2022\/23:41"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/3EE33AF6-841A-43C2-9FA2-F08183B49436"],"text_length":1734,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-03\/SFS2023-162.pdf"},{"sfs":"2023:162","kapitel i OSL":"22","paragraf i OSL":"6","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Slopad meddelarfrihet i 22:1a","sdate":"2023-05-01","pre":"Prop. 2022\/23:41, bet. 2022\/23:SkU8, rskr. 2022\/23:156","prop":["2022\/23:41"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/3EE33AF6-841A-43C2-9FA2-F08183B49436"],"text_length":1734,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-03\/SFS2023-162.pdf"},{"sfs":"2023:189","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"25","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"l\u00e4kemedelsf\u00f6rm\u00e5ner i regioner","sdate":"2023-07-01","pre":"Prop. 2022\/23:45, bet. 2022\/23:SoU11, rskr. 2022\/23:164","prop":["2022\/23:45"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/587051EC-B45E-41F1-9AFF-B3DC3322F4AB"],"text_length":1486,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-04\/SFS2023-189.pdf"},{"sfs":"2023:217","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ikrafttr\u00e4dade av lag SFS 2016:728","sdate":"9","pre":"","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":451,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-04\/SFS2023-217.pdf"},{"sfs":"2023:284","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"11","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"r\u00e4ttspsykiatrisk verksamhet, inom R\u00e4ttsmedicinalverket","sdate":"2023-07-01","pre":"Prop. 2022\/23:82, bet. 2022\/23:JuU19, rskr. 2022\/23:188","prop":["2022\/23:82"],"eu":false,"prop_link":["http:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/A0774066-A7C0-46C1-9E19-085632BFC216"],"text_length":1134,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-05\/SFS2023-284.pdf"},{"sfs":"2023:298","kapitel i OSL":"9","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"redaktionell \u00e4ndring","sdate":"9","pre":"Prop. 2022\/23:71, bet. 2022\/23:JuU24, rskr. 2022\/23:195","prop":["2022\/23:71"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/C9608A01-2283-4B58-8799-2AB8745E702B"],"text_length":1892,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-05\/SFS2023-298.pdf"},{"sfs":"2023:299","kapitel i OSL":"9","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"tidpunkt f\u00f6r ikrafttr\u00e4dande","sdate":"9","pre":"","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":463,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-05\/SFS2023-299.pdf"},{"sfs":"2023:321","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"23c","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Polismyndighet kontra TCO-lagen","sdate":"2023-07-01","pre":"Prop. 2022\/23:71, bet. 2022\/23:JuU24, rskr. 2022\/23:195","prop":["2022\/23:71"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/C9608A01-2283-4B58-8799-2AB8745E702B"],"text_length":1185,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-05\/SFS2023-321.pdf"},{"sfs":"2023:335","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"2a","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"tekniskt utbyte","sdate":"2023-07-01","pre":"Prop. 2022\/23:97, bet. 2022\/23:KU35, rskr. 2022\/23:204","prop":["2022\/23:97"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F2D65A43-9310-4499-B515-D71D1F4A5A48"],"text_length":1873,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-335.pdf"},{"sfs":"2023:335","kapitel i OSL":"44","paragraf i OSL":"5","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Inskr\u00e4nkt meddelarfrihet","sdate":"2023-07-01","pre":"Prop. 2022\/23:97, bet. 2022\/23:KU35, rskr. 2022\/23:204","prop":["2022\/23:97"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F2D65A43-9310-4499-B515-D71D1F4A5A48"],"text_length":1873,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-335.pdf"},{"sfs":"2023:353","kapitel i OSL":"23","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"redaktionell \u00e4ndring","sdate":"2023-07-02","pre":"Prop. 2022\/23:94, bet. 2022\/23:UbU14, rskr. 2022\/23:207","prop":["2022\/23:94"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F4CFF02A-62AA-4FE3-A18B-AA0376E5BE97"],"text_length":2481,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-353.pdf"},{"sfs":"2023:353","kapitel i OSL":"23","paragraf i OSL":"2a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"redaktionell \u00e4ndring","sdate":"2023-07-02","pre":"Prop. 2022\/23:94, bet. 2022\/23:UbU14, rskr. 2022\/23:207","prop":["2022\/23:94"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F4CFF02A-62AA-4FE3-A18B-AA0376E5BE97"],"text_length":2481,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-353.pdf"},{"sfs":"2023:357","kapitel i OSL":"23","paragraf i OSL":"2a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ikraftr\u00e4ndade","sdate":"9","pre":"Prop. 2022\/23:94, bet. 2022\/23:UbU14, rskr. 2022\/23:207","prop":["2022\/23:94"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/F4CFF02A-62AA-4FE3-A18B-AA0376E5BE97"],"text_length":572,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-357.pdf"},{"sfs":"2023:373","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"16","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"vapenmagasin och vapenm\u00e4klarverksamhet","sdate":"2023-07-01","pre":"Prop. 2022\/23:102, bet. 2022\/23:JuU25, rskr. 2022\/23:215","prop":["2022\/23:102"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/6968BF4D-9859-47A5-844E-228599064C80"],"text_length":1970,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-373.pdf"},{"sfs":"2023:373","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"16a","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"vapenmagasin och vapenm\u00e4klarverksamhet","sdate":"2023-07-01","pre":"Prop. 2022\/23:102, bet. 2022\/23:JuU25, rskr. 2022\/23:215","prop":["2022\/23:102"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/6968BF4D-9859-47A5-844E-228599064C80"],"text_length":1970,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-373.pdf"},{"sfs":"2023:445","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"12b","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"9","pre":"Prop. 2022\/23:117, bet. 2022\/23:JuU30, rskr. 2022\/23:251","prop":["2022\/23:117"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/9BCC61F9-0D1E-49D9-A84E-02B7556D89E4"],"text_length":1056,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-445.pdf"},{"sfs":"2023:445","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"12c","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"9","pre":"Prop. 2022\/23:117, bet. 2022\/23:JuU30, rskr. 2022\/23:251","prop":["2022\/23:117"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/9BCC61F9-0D1E-49D9-A84E-02B7556D89E4"],"text_length":1056,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-445.pdf"},{"sfs":"2023:460","kapitel i OSL":"40","paragraf i OSL":"8","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2024-01-01","pre":"Prop. 2022\/23:34, bet. 2022\/23:FiU35, rskr. 2022\/23:266","prop":["2022\/23:34"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/5C13A216-F5B2-47DE-8470-788EC1D6B3C0"],"text_length":1690,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-460.pdf"},{"sfs":"2023:460","kapitel i OSL":"17","paragraf i OSL":"1b","sekretess":null,"kategori":null,"antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":null,"kommentar":null,"sdate":"2024-01-01","pre":"Prop. 2022\/23:34, bet. 2022\/23:FiU35, rskr. 2022\/23:266","prop":["2022\/23:34"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/5C13A216-F5B2-47DE-8470-788EC1D6B3C0"],"text_length":1690,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-460.pdf"},{"sfs":"2023:460","kapitel i OSL":"40","paragraf i OSL":"7d","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"inskr\u00e4nkt meddelarfrihet","sdate":"2024-01-01","pre":"Prop. 2022\/23:34, bet. 2022\/23:FiU35, rskr. 2022\/23:266","prop":["2022\/23:34"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/5C13A216-F5B2-47DE-8470-788EC1D6B3C0"],"text_length":1690,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-06\/SFS2023-460.pdf"},{"sfs":"2023:545","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"SFS:2022:1314 utg\u00e5r","sdate":"9","pre":"Bet. 2022\/23:JuU34, rskr. 2023\/24:1","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":476,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-09\/SFS2023-545.pdf"},{"sfs":"2023:546","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"SFS: 2023:106 utg\u00e5r","sdate":"9","pre":"Bet. 2022\/23:JuU34, rskr. 2023\/24:1","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":536,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-09\/SFS2023-546.pdf"},{"sfs":"2023:547","kapitel i OSL":"","paragraf i OSL":"","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"SFS: 2023: 445 utg\u00e5r","sdate":"9","pre":"Bet. 2022\/23:JuU34, rskr. 2023\/24:1","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":474,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-09\/SFS2023-547.pdf"},{"sfs":"2023:561","kapitel i OSL":"15","paragraf i OSL":"3b","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2023-12-01","pre":"Prop. 2022\/23:116, bet. 2022\/23:JuU32, rskr. 2023\/24:3","prop":["2022\/23:116"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/3CCB08B7-AD03-44E0-9D5A-8A31AB1BB95E"],"text_length":990,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-09\/SFS2023-561.pdf"},{"sfs":"2023:640","kapitel i OSL":"27","paragraf i OSL":"1","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"skattebeskrivning","sdate":"2024-01-01","pre":"Prop. 2022\/23:121, bet. 2023\/24:SkU2, rskr. 2023\/24:12","prop":["2022\/23:121"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/57513E7A-F943-40AF-B2D3-8420E96892E9"],"text_length":3963,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-11\/SFS2023-640.pdf"},{"sfs":"2023:640","kapitel i OSL":"27","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"skattebeskrivning","sdate":"2024-01-01","pre":"Prop. 2022\/23:121, bet. 2023\/24:SkU2, rskr. 2023\/24:12","prop":["2022\/23:121"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/57513E7A-F943-40AF-B2D3-8420E96892E9"],"text_length":3963,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-11\/SFS2023-640.pdf"},{"sfs":"2023:693","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"14","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"tilldelning av ledarhund, meddelarfrihet g\u00e4ller","sdate":"2024-04-01","pre":"Prop. 2022\/23:122, bet. 2023\/24:SoU2, rskr. 2023\/24:22","prop":["2022\/23:122"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/12A643E9-C7A9-48D3-9405-932491BF06F8"],"text_length":1789,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-11\/SFS2023-693.pdf"},{"sfs":"2023:707","kapitel i OSL":"19","paragraf i OSL":"3a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse","sdate":"2024-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2023\/24:6, bet. 2023\/24:TU3, rskr. 2023\/24:39","prop":["2023\/24:6"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/63066AD2-7926-43E7-9F23-7D1ED5B4679E"],"text_length":824,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-11\/SFS2023-707.pdf"},{"sfs":"2023:718","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"4d","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"inkassoverksamhet","sdate":"2024-01-01","pre":"Prop. 2023\/24:23, bet. 2023\/24:FiU18, rskr. 2023\/24:33","prop":["2023\/24:23"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/387F09B2-5902-47C9-B3FE-81F3CB3764B9"],"text_length":2168,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-11\/SFS2023-718.pdf"},{"sfs":"2023:718","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"5","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"innehav av aktier","sdate":"2024-01-01","pre":"Prop. 2023\/24:23, bet. 2023\/24:FiU18, rskr. 2023\/24:33","prop":["2023\/24:23"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/387F09B2-5902-47C9-B3FE-81F3CB3764B9"],"text_length":2168,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-11\/SFS2023-718.pdf"},{"sfs":"2023:718","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"8e","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verf\u00f6ring av sekretess till JK","sdate":"2024-01-01","pre":"Prop. 2023\/24:23, bet. 2023\/24:FiU18, rskr. 2023\/24:33","prop":["2023\/24:23"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/387F09B2-5902-47C9-B3FE-81F3CB3764B9"],"text_length":2168,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2023-11\/SFS2023-718.pdf"},{"sfs":"2024:9","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"5","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"preventiva vistelsef\u00f6rbud","sdate":"2024-02-01","pre":"Prop. 2023\/24:57, bet. 2023\/24:JuU12, rskr. 2023\/24:117","prop":["2023\/24:57"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/4BA3CDE8-915D-4441-85A1-786102AD1C26"],"text_length":1311,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-01\/SFS2024-9.pdf"},{"sfs":"2024:32","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"9","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"Sveriges adoptionsverksamhet","sdate":"2024-03-01","pre":"Prop. 2023\/24:50, bet. 2023\/24:SoU10, rskr. 2023\/24:124","prop":["2023\/24:50"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/83BA58A0-4D37-464F-B93B-D4F2796207F2"],"text_length":2244,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-02\/SFS2024-32.pdf"},{"sfs":"2024:88","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"verksamhet om skyddat boende f\u00f6r barn","sdate":"2024-04-01","pre":"Prop. 2023\/24:31, bet. 2023\/24:SoU6, rskr. 2023\/24:130","prop":["2023\/24:31"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7FD34107-7748-4CE1-983F-FD1FC465A1CD"],"text_length":6940,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-02\/SFS2024-88.pdf"},{"sfs":"2024:88","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"2","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"barns vistelseort","sdate":"2024-04-01","pre":"Prop. 2023\/24:31, bet. 2023\/24:SoU6, rskr. 2023\/24:130","prop":["2023\/24:31"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7FD34107-7748-4CE1-983F-FD1FC465A1CD"],"text_length":6940,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-02\/SFS2024-88.pdf"},{"sfs":"2024:88","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"7","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"beslut om skyddat boende","sdate":"2024-04-01","pre":"Prop. 2023\/24:31, bet. 2023\/24:SoU6, rskr. 2023\/24:130","prop":["2023\/24:31"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7FD34107-7748-4CE1-983F-FD1FC465A1CD"],"text_length":6940,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-02\/SFS2024-88.pdf"},{"sfs":"2024:88","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"14b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"IVO se OSL 26:1","sdate":"2024-04-01","pre":"Prop. 2023\/24:31, bet. 2023\/24:SoU6, rskr. 2023\/24:130","prop":["2023\/24:31"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7FD34107-7748-4CE1-983F-FD1FC465A1CD"],"text_length":6940,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-02\/SFS2024-88.pdf"},{"sfs":"2024:88","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"14c","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"IVO se OSL 26:1","sdate":"2024-04-01","pre":"Prop. 2023\/24:31, bet. 2023\/24:SoU6, rskr. 2023\/24:130","prop":["2023\/24:31"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7FD34107-7748-4CE1-983F-FD1FC465A1CD"],"text_length":6940,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-02\/SFS2024-88.pdf"},{"sfs":"2024:88","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"14d","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande mellan myndigheter","sdate":"2024-04-01","pre":"Prop. 2023\/24:31, bet. 2023\/24:SoU6, rskr. 2023\/24:130","prop":["2023\/24:31"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7FD34107-7748-4CE1-983F-FD1FC465A1CD"],"text_length":6940,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-02\/SFS2024-88.pdf"},{"sfs":"2024:88","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"15","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"inskr\u00e4nkt meddelarfrihet","sdate":"2024-04-01","pre":"Prop. 2023\/24:31, bet. 2023\/24:SoU6, rskr. 2023\/24:130","prop":["2023\/24:31"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7FD34107-7748-4CE1-983F-FD1FC465A1CD"],"text_length":6940,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-02\/SFS2024-88.pdf"},{"sfs":"2024:88","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"20","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"handr\u00e4ckning barn i skyddat boende","sdate":"2024-04-01","pre":"Prop. 2023\/24:31, bet. 2023\/24:SoU6, rskr. 2023\/24:130","prop":["2023\/24:31"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7FD34107-7748-4CE1-983F-FD1FC465A1CD"],"text_length":6940,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-02\/SFS2024-88.pdf"},{"sfs":"2024:122","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"5","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verf\u00f6ring av sekretess till ny lag","sdate":"2024-07-01","pre":"Prop. 2023\/24:8, bet. 2023\/24:FiU15, rskr. 2023\/24:135","prop":["2023\/24:8"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/91F628C0-5E34-42C4-9A85-61972D36B602"],"text_length":1802,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-03\/SFS2024-122.pdf"},{"sfs":"2024:122","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"12d","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande till clearingbolag","sdate":"2024-07-01","pre":"Prop. 2023\/24:8, bet. 2023\/24:FiU15, rskr. 2023\/24:135","prop":["2023\/24:8"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/91F628C0-5E34-42C4-9A85-61972D36B602"],"text_length":1802,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-03\/SFS2024-122.pdf"},{"sfs":"2024:142","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"16","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"jakt- och vapenfr\u00e5gor","sdate":"2024-04-15","pre":"Prop. 2023\/24:61, bet. 2023\/24:KU6, rskr. 2023\/24:140","prop":["2023\/24:61"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/53FCCBC0-780B-4BF0-A543-9BBEA2C8C625"],"text_length":1871,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-03\/SFS2024-142.pdf"},{"sfs":"2024:191","kapitel i OSL":"44","paragraf i OSL":"4","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"inskr\u00e4nkt meddelarfrihet","sdate":"2024-05-01","pre":"Prop. 2023\/24:60, bet. 2023\/24:TU10, rskr. 2023\/24:147","prop":["2023\/24:60"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/651B8E11-0D15-4E1A-95D8-F8A6068911CC"],"text_length":1627,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-03\/SFS2024-191.pdf"},{"sfs":"2024:225","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"7a","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"skydd av polismans identitet","sdate":"2024-04-30","pre":"Prop. 2023\/24:102, bet. 2023\/24:JuU28, rskr. 2023\/24:163","prop":["2023\/24:102"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/FE06CF84-3169-4BB5-8B98-EC6B63840A4E"],"text_length":2707,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-04\/SFS2024-225.pdf"},{"sfs":"2024:225","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"19","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"meddelarskydd g\u00e4ller","sdate":"2024-04-30","pre":"Prop. 2023\/24:102, bet. 2023\/24:JuU28, rskr. 2023\/24:163","prop":["2023\/24:102"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/FE06CF84-3169-4BB5-8B98-EC6B63840A4E"],"text_length":2707,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-04\/SFS2024-225.pdf"},{"sfs":"2024:225","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"7a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse","sdate":"2024-04-30","pre":"Prop. 2023\/24:102, bet. 2023\/24:JuU28, rskr. 2023\/24:163","prop":["2023\/24:102"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/FE06CF84-3169-4BB5-8B98-EC6B63840A4E"],"text_length":2707,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-04\/SFS2024-225.pdf"},{"sfs":"2024:225","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"19","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verg\u00e5ngsbest\u00e4mmelse","sdate":"2024-04-30","pre":"Prop. 2023\/24:102, bet. 2023\/24:JuU28, rskr. 2023\/24:163","prop":["2023\/24:102"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/FE06CF84-3169-4BB5-8B98-EC6B63840A4E"],"text_length":2707,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-04\/SFS2024-225.pdf"},{"sfs":"2024:226","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"7a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"upph\u00e4vande av lag","sdate":"2029-04-30 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2023\/24:102, bet. 2023\/24:JuU28, rskr. 2023\/24:163","prop":["2023\/24:102"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/FE06CF84-3169-4BB5-8B98-EC6B63840A4E"],"text_length":804,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-04\/SFS2024-226.pdf"},{"sfs":"2024:233","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"25","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verf\u00f6ring av sekretess kommuner l\u00e4kemedelsf\u00f6rm\u00e5n","sdate":"2024-05-26","pre":"Prop. 2023\/24:66, bet. 2023\/24:SoU23, rskr. 2023\/24:164","prop":["2023\/24:66"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/AD9CA2CE-36A9-46CF-9811-63029BFBC5A0"],"text_length":1554,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-04\/SFS2024-233.pdf"},{"sfs":"2024:243","kapitel i OSL":"22","paragraf i OSL":"1b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"fastst\u00e4llande av k\u00f6n","sdate":"2025-07-01 \u00f6verg.best.","pre":"Bet. 2023\/24:SoU22, rskr. 2023\/24:158","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":2109,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-04\/SFS2024-243.pdf"},{"sfs":"2024:243","kapitel i OSL":"22","paragraf i OSL":"6","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"inskr\u00e4nkt meddelarfrihet","sdate":"2025-07-01 \u00f6verg.best.","pre":"Bet. 2023\/24:SoU22, rskr. 2023\/24:158","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":2109,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-04\/SFS2024-243.pdf"},{"sfs":"2024:243","kapitel i OSL":"25","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"fastst\u00e4llande av k\u00f6n","sdate":"2025-07-01 \u00f6verg.best.","pre":"Bet. 2023\/24:SoU22, rskr. 2023\/24:158","prop":[],"eu":false,"prop_link":[],"text_length":2109,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-04\/SFS2024-243.pdf"},{"sfs":"2024:273","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"20","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"utresef\u00f6rbud f\u00f6r barn","sdate":"2024-06-01","pre":"Prop. 2023\/24:72, bet. 2023\/24:SoU24, rskr. 2023\/24:173","prop":["2023\/24:72"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/6AE91326-6FE7-4843-BBDB-9E5E3D3EB93C"],"text_length":1710,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-05\/SFS2024-273.pdf"},{"sfs":"2024:328","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"hemliga tv\u00e5ngsmedel inf\u00f6r frihetsber\u00f6vande","sdate":"2024-07-01","pre":"Prop. 2023\/24:108, bet. 2023\/24:JuU26, rskr. 2023\/24:216","prop":["2023\/24:108"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/4B011CD0-743C-444B-ABC7-ED8FE84A23B3"],"text_length":4082,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-05\/SFS2024-328.pdf"},{"sfs":"2024:328","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"hemliga tv\u00e5ngsmedel inf\u00f6r frihetsber\u00f6vande","sdate":"2024-07-01","pre":"Prop. 2023\/24:108, bet. 2023\/24:JuU26, rskr. 2023\/24:216","prop":["2023\/24:108"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/4B011CD0-743C-444B-ABC7-ED8FE84A23B3"],"text_length":4082,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-05\/SFS2024-328.pdf"},{"sfs":"2024:477","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"12a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"hos MSB ritning konstruktion ang explosiva varor","sdate":"2024-07-08","pre":"Prop. 2023\/24:139, bet. 2023\/24:F\u00f6U12, rskr. 2023\/24:275","prop":["2023\/24:139"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7D6502B7-C091-444D-B822-D6A5FDECBD41"],"text_length":5200,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-477.pdf"},{"sfs":"2024:477","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"12b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verf\u00f6ring av sekretess till andra myndigheter","sdate":"2024-07-08","pre":"Prop. 2023\/24:139, bet. 2023\/24:F\u00f6U12, rskr. 2023\/24:275","prop":["2023\/24:139"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7D6502B7-C091-444D-B822-D6A5FDECBD41"],"text_length":5200,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-477.pdf"},{"sfs":"2024:477","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"16b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"tillst\u00e5nd explosiva varor misstanke om krim verk","sdate":"2024-07-08","pre":"Prop. 2023\/24:139, bet. 2023\/24:F\u00f6U12, rskr. 2023\/24:275","prop":["2023\/24:139"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7D6502B7-C091-444D-B822-D6A5FDECBD41"],"text_length":5200,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-477.pdf"},{"sfs":"2024:477","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"16c","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"register tillst\u00e5nd explosiva varor misstanke om krim","sdate":"2024-07-08","pre":"Prop. 2023\/24:139, bet. 2023\/24:F\u00f6U12, rskr. 2023\/24:275","prop":["2023\/24:139"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7D6502B7-C091-444D-B822-D6A5FDECBD41"],"text_length":5200,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-477.pdf"},{"sfs":"2024:477","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"16d","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbryt tillt\u00e5ndshavare som utf\u00f6r kontroll","sdate":"2024-07-08","pre":"Prop. 2023\/24:139, bet. 2023\/24:F\u00f6U12, rskr. 2023\/24:275","prop":["2023\/24:139"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7D6502B7-C091-444D-B822-D6A5FDECBD41"],"text_length":5200,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-477.pdf"},{"sfs":"2024:477","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"19","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"meddelarfrihet g\u00e4ller ej","sdate":"2024-07-08","pre":"Prop. 2023\/24:139, bet. 2023\/24:F\u00f6U12, rskr. 2023\/24:275","prop":["2023\/24:139"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7D6502B7-C091-444D-B822-D6A5FDECBD41"],"text_length":5200,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-477.pdf"},{"sfs":"2024:477","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"22a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"hos MSB ensk f\u00f6rh tillst\u00e5nd explosiva varor","sdate":"2024-07-08","pre":"Prop. 2023\/24:139, bet. 2023\/24:F\u00f6U12, rskr. 2023\/24:275","prop":["2023\/24:139"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7D6502B7-C091-444D-B822-D6A5FDECBD41"],"text_length":5200,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-477.pdf"},{"sfs":"2024:477","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"28","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"kom myndighet ensk ek f\u00f6rh tillst\u00e5nd explosiv varor","sdate":"2024-07-08","pre":"Prop. 2023\/24:139, bet. 2023\/24:F\u00f6U12, rskr. 2023\/24:275","prop":["2023\/24:139"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7D6502B7-C091-444D-B822-D6A5FDECBD41"],"text_length":5200,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-477.pdf"},{"sfs":"2024:491","kapitel i OSL":"40","paragraf i OSL":"7e","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"ensk f\u00f6rh i samband med st\u00f6d till civilsamh\u00e4llet","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2023\/24:119, bet. 2023\/24:KrU7, rskr. 2023\/24:271","prop":["2023\/24:119"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/5A1E8570-7C86-4E2D-B6CF-381C31574EB5"],"text_length":1011,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-491.pdf"},{"sfs":"2024:517","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"13","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"ny a-kasselag; ingen \u00e4ndring i sak","sdate":"2025-10-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2023\/24:128, bet. 2023\/24:AU9, rskr. 2023\/24:267","prop":["2023\/24:128"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/2BB53700-8827-400F-9BE6-8FE5EC6F3F1B"],"text_length":1924,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-06\/SFS2024-517.pdf"},{"sfs":"2024:709","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"3","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"\u00f6vertr\u00e4delse EU-f\u00f6rord digitala marknader","sdate":"2024-12-01","pre":"Prop. 2023\/24:154, bet. 2024\/25:NU5, rskr. 2024\/25:5","prop":["2023\/24:154"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7737C2C8-9FDB-464C-911D-C221050E12E0"],"text_length":1218,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-709.pdf"},{"sfs":"2024:788","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"1a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"utredning om sj\u00e4lvst\u00e4ndigt f\u00f6rverkande","sdate":"2024-11-08","pre":"Prop. 2023\/24:144, bet. 2024\/25:JuU3, rskr. 2024\/25:9","prop":["2023\/24:144"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/BCE89CD5-E11C-4DFA-B9C3-0508977879FC"],"text_length":6902,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-788.pdf"},{"sfs":"2024:788","kapitel i OSL":"18","paragraf i OSL":"3","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"avser bitr\u00e4dande myndigheter","sdate":"2024-11-08","pre":"Prop. 2023\/24:144, bet. 2024\/25:JuU3, rskr. 2024\/25:9","prop":["2023\/24:144"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/BCE89CD5-E11C-4DFA-B9C3-0508977879FC"],"text_length":6902,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-788.pdf"},{"sfs":"2024:788","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"pers f\u00f6rh vid utredning om sj\u00e4lvst\u00e4ndigt f\u00f6rverk","sdate":"2024-11-08","pre":"Prop. 2023\/24:144, bet. 2024\/25:JuU3, rskr. 2024\/25:9","prop":["2023\/24:144"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/BCE89CD5-E11C-4DFA-B9C3-0508977879FC"],"text_length":6902,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-788.pdf"},{"sfs":"2024:788","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"6","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ej sekretess vid talan mm om f\u00f6rvekande","sdate":"2024-11-08","pre":"Prop. 2023\/24:144, bet. 2024\/25:JuU3, rskr. 2024\/25:9","prop":["2023\/24:144"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/BCE89CD5-E11C-4DFA-B9C3-0508977879FC"],"text_length":6902,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-788.pdf"},{"sfs":"2024:788","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"7","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"ej sekretess vid domstolsf\u00f6rvarande","sdate":"2024-11-08","pre":"Prop. 2023\/24:144, bet. 2024\/25:JuU3, rskr. 2024\/25:9","prop":["2023\/24:144"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/BCE89CD5-E11C-4DFA-B9C3-0508977879FC"],"text_length":6902,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-788.pdf"},{"sfs":"2024:788","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"9","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande gentemot konursf\u00f6rvaltare","sdate":"2024-11-08","pre":"Prop. 2023\/24:144, bet. 2024\/25:JuU3, rskr. 2024\/25:9","prop":["2023\/24:144"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/BCE89CD5-E11C-4DFA-B9C3-0508977879FC"],"text_length":6902,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-788.pdf"},{"sfs":"2024:788","kapitel i OSL":"43","paragraf i OSL":"3","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"rakt skaderekvisit domstolsf\u00f6rfarande","sdate":"2024-11-08","pre":"Prop. 2023\/24:144, bet. 2024\/25:JuU3, rskr. 2024\/25:9","prop":["2023\/24:144"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/BCE89CD5-E11C-4DFA-B9C3-0508977879FC"],"text_length":6902,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-788.pdf"},{"sfs":"2024:948","kapitel i OSL":"31","paragraf i OSL":"20","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00e4ndring pga ny patenlag - ingen \u00e4ndring i sak","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2023\/24:150, bet 2024\/25:NU6, rskr. 2024\/25:14","prop":["2023\/24:150"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7E38A691-DA5F-4776-AECC-FD3DFBE197D1"],"text_length":1594,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-948.pdf"},{"sfs":"2024:948","kapitel i OSL":"36","paragraf i OSL":"2a","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00e4ndring pga ny patenlag - ingen \u00e4ndring i sak","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2023\/24:150, bet 2024\/25:NU6, rskr. 2024\/25:14","prop":["2023\/24:150"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7E38A691-DA5F-4776-AECC-FD3DFBE197D1"],"text_length":1594,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-948.pdf"},{"sfs":"2024:948","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"4b","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00e4ndring pga ny patenlag - ingen \u00e4ndring i sak","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2023\/24:150, bet 2024\/25:NU6, rskr. 2024\/25:14","prop":["2023\/24:150"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/7E38A691-DA5F-4776-AECC-FD3DFBE197D1"],"text_length":1594,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-10\/SFS2024-948.pdf"},{"sfs":"2024:1017","kapitel i OSL":"27","paragraf i OSL":"2","sekretess":"","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00e4ndring av ordet dokumentationsavgift till kontoavgift","sdate":"2025-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2023\/24:167, bet. 2024\/25:SkU5, rskr. 2024\/25:27","prop":["2023\/24:167"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/C4B39D4B-7899-4C03-A213-CB41576C9448"],"text_length":2184,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1017.pdf"},{"sfs":"2024:1147","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"2a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"uttag ur forskningsdatabas arv och milj\u00f6","sdate":"2025-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2024\/25:19, bet. 2024\/25:UbU6, rskr. 2024\/25:48","prop":["2024\/25:19"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/DC5B04A2-674A-4712-BE52-8423B0758374"],"text_length":5539,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1147.pdf"},{"sfs":"2024:1147","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"2a","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"uttag ur forskningsdatabas arv och milj\u00f6","sdate":"2025-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2024\/25:19, bet. 2024\/25:UbU6, rskr. 2024\/25:48","prop":["2024\/25:19"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/DC5B04A2-674A-4712-BE52-8423B0758374"],"text_length":5539,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1147.pdf"},{"sfs":"2024:1147","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"2b","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"\u00f6verf\u00f6ring av sekretess","sdate":"2025-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2024\/25:19, bet. 2024\/25:UbU6, rskr. 2024\/25:48","prop":["2024\/25:19"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/DC5B04A2-674A-4712-BE52-8423B0758374"],"text_length":5539,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1147.pdf"},{"sfs":"2024:1147","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"8","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"statistiksekretess","sdate":"2025-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2024\/25:19, bet. 2024\/25:UbU6, rskr. 2024\/25:48","prop":["2024\/25:19"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/DC5B04A2-674A-4712-BE52-8423B0758374"],"text_length":5539,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1147.pdf"},{"sfs":"2024:1147","kapitel i OSL":"24","paragraf i OSL":"9","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"inskr\u00e4nkt meddelarfrihet","sdate":"2025-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2024\/25:19, bet. 2024\/25:UbU6, rskr. 2024\/25:48","prop":["2024\/25:19"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/DC5B04A2-674A-4712-BE52-8423B0758374"],"text_length":5539,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1147.pdf"},{"sfs":"2024:1147","kapitel i OSL":"44","paragraf i OSL":"5","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"inskr\u00e4nkt meddelarfrihet","sdate":"2025-01-01 \u00f6verg.best.","pre":"Prop. 2024\/25:19, bet. 2024\/25:UbU6, rskr. 2024\/25:48","prop":["2024\/25:19"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/DC5B04A2-674A-4712-BE52-8423B0758374"],"text_length":5539,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1147.pdf"},{"sfs":"2024:1163","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"23a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"EU direktiv om leverans av kryptotillg\u00e5ngar","sdate":"2024-12-30","pre":"Prop. 2024\/25:43, bet. 2024\/25:FiU12, rskr. 2024\/25:61","prop":["2024\/25:43"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/562866F8-4A03-4388-AC5F-673C24C831EA"],"text_length":1224,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1163.pdf"},{"sfs":"2024:1182","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"3a","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Anonyma vittnen; h\u00e4nvisning till OSL 35:12a","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2024\/25:20, bet. 2024\/25:JuU6, rskr. 2024\/25:44","prop":["2024\/25:20"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/4E603D44-32E7-4EEF-B4AC-41D73EB184AE"],"text_length":5295,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1182.pdf"},{"sfs":"2024:1182","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"4a","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Anonyma vittnen, h\u00e4nvisning till OSL 35:12a","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2024\/25:20, bet. 2024\/25:JuU6, rskr. 2024\/25:44","prop":["2024\/25:20"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/4E603D44-32E7-4EEF-B4AC-41D73EB184AE"],"text_length":5295,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1182.pdf"},{"sfs":"2024:1182","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"7","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Anonyma vittnen, h\u00e4nvisning till OSL 35:12a","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2024\/25:20, bet. 2024\/25:JuU6, rskr. 2024\/25:44","prop":["2024\/25:20"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/4E603D44-32E7-4EEF-B4AC-41D73EB184AE"],"text_length":5295,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1182.pdf"},{"sfs":"2024:1182","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"12a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"Anonyma vittnen, huvudparagraf","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2024\/25:20, bet. 2024\/25:JuU6, rskr. 2024\/25:44","prop":["2024\/25:20"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/4E603D44-32E7-4EEF-B4AC-41D73EB184AE"],"text_length":5295,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1182.pdf"},{"sfs":"2024:1182","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"24","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Meddelarfrihet g\u00e4ller ej","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2024\/25:20, bet. 2024\/25:JuU6, rskr. 2024\/25:44","prop":["2024\/25:20"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/4E603D44-32E7-4EEF-B4AC-41D73EB184AE"],"text_length":5295,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-11\/SFS2024-1182.pdf"},{"sfs":"2024:1302","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"1a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"Uppgiftsskyldighet VABB","sdate":"2025-01-01","pre":"Prop. 2024\/25:36, bet. 2024\/25:SfU9, rskr. 2024\/25:97","prop":["2024\/25:36"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/884F145F-4A03-4610-83A1-DE7E41248F1C"],"text_length":1010,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-12\/SFS2024-1302.pdf"},{"sfs":"2024:1328","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"13a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"L\u00f6negaranti","sdate":"2025-02-01","pre":"Prop. 2024\/25:11, bet. 2024\/25:AU4, rskr. 2024\/25:108","prop":["2024\/25:11"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/56F72E52-FA45-4DEF-82A1-8BEC38C18CD9"],"text_length":1836,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-12\/SFS2024-1328.pdf"},{"sfs":"2024:1328","kapitel i OSL":"28","paragraf i OSL":"13b","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"Sekretssbrytande i viss m\u00e5n gentemot konkursf\u00f6rvaltare","sdate":"2025-02-01","pre":"Prop. 2024\/25:11, bet. 2024\/25:AU4, rskr. 2024\/25:108","prop":["2024\/25:11"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/56F72E52-FA45-4DEF-82A1-8BEC38C18CD9"],"text_length":1836,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2024-12\/SFS2024-1328.pdf"},{"sfs":"2025:32","kapitel i OSL":"35","paragraf i OSL":"10e","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"70","kommentar":"Sekretessbrytande gentemot Br\u00e5 - v\u00e5ld","sdate":"2025-03-01","pre":"Prop. 2024\/25:46, bet. 2024\/25:JuU20, rskr. 2024\/25:134","prop":["2024\/25:46"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/34040BED-5AC6-4696-824A-4EFBD367CD31"],"text_length":1867,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-01\/SFS2025-32.pdf"},{"sfs":"2025:32","kapitel i OSL":"40","paragraf i OSL":"7f","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"Br\u00e5 - kontaktarbete gentemot det offentliga","sdate":"2025-03-01","pre":"Prop. 2024\/25:46, bet. 2024\/25:JuU20, rskr. 2024\/25:134","prop":["2024\/25:46"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/34040BED-5AC6-4696-824A-4EFBD367CD31"],"text_length":1867,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-01\/SFS2025-32.pdf"},{"sfs":"2025:121","kapitel i OSL":"42","paragraf i OSL":"4c","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"internationella skiljef\u00f6rfaranden","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:58, bet. 2024\/25:KU9, rskr. 2024\/25:153","prop":["2024\/25:58"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/8E5DE81A-805C-47B7-8BDB-F3C2301F036E"],"text_length":957,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-02\/SFS2025-121.pdf"},{"sfs":"2025:179","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"18a","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande till polis; f\u00f6rebygga brott unga","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:65, bet. 2024\/25:JuU9, rskr. 2024\/25:148","prop":["2024\/25:65"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/289C8BF9-0897-420A-AFD8-F4CED1A0A366"],"text_length":5951,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-179.pdf"},{"sfs":"2025:179","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"18b","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretssbrytande till polis; f\u00f6rebygga terroristbrott","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:65, bet. 2024\/25:JuU9, rskr. 2024\/25:148","prop":["2024\/25:65"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/289C8BF9-0897-420A-AFD8-F4CED1A0A366"],"text_length":5951,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-179.pdf"},{"sfs":"2025:179","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"18c","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande till polis; sjukv\u00e5rd hot om brott","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:65, bet. 2024\/25:JuU9, rskr. 2024\/25:148","prop":["2024\/25:65"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/289C8BF9-0897-420A-AFD8-F4CED1A0A366"],"text_length":5951,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-179.pdf"},{"sfs":"2025:179","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"21","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande till polis o \u00e5klagare, sjukv\u00e5rd","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:65, bet. 2024\/25:JuU9, rskr. 2024\/25:148","prop":["2024\/25:65"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/289C8BF9-0897-420A-AFD8-F4CED1A0A366"],"text_length":5951,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-179.pdf"},{"sfs":"2025:179","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"22a","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande till polis; sjukv\u00e5rd terroristbrott","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:65, bet. 2024\/25:JuU9, rskr. 2024\/25:148","prop":["2024\/25:65"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/289C8BF9-0897-420A-AFD8-F4CED1A0A366"],"text_length":5951,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-179.pdf"},{"sfs":"2025:179","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"23","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande till polis; brottsutredning","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:65, bet. 2024\/25:JuU9, rskr. 2024\/25:148","prop":["2024\/25:65"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/289C8BF9-0897-420A-AFD8-F4CED1A0A366"],"text_length":5951,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-179.pdf"},{"sfs":"2025:179","kapitel i OSL":"10","paragraf i OSL":"24","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytande till polis; brottsutredning","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:65, bet. 2024\/25:JuU9, rskr. 2024\/25:148","prop":["2024\/25:65"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/289C8BF9-0897-420A-AFD8-F4CED1A0A366"],"text_length":5951,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-179.pdf"},{"sfs":"2025:179","kapitel i OSL":"26","paragraf i OSL":"9e","sekretess":"minskad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"sekretessbrytand fr\u00e5n Sis till polis, brottsf\u00f6rebygg","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:65, bet. 2024\/25:JuU9, rskr. 2024\/25:148","prop":["2024\/25:65"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/289C8BF9-0897-420A-AFD8-F4CED1A0A366"],"text_length":5951,"pages":3,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-179.pdf"},{"sfs":"2025:213","kapitel i OSL":"40","paragraf i OSL":"1","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"40","kommentar":"val till sametinget","sdate":"2025-05-01","pre":"Prop. 2024\/25:62, bet. 2024\/25:KU4, rskr. 2024\/25:152","prop":["2024\/25:62"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/8BAB37E8-0DAA-42C0-89E4-5E474C0B2D23"],"text_length":892,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-213.pdf"},{"sfs":"2025:243","kapitel i OSL":"17","paragraf i OSL":"4c","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"50","kommentar":"unders\u00f6kning av olyckor","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:74, bet. 2024\/25:KU15, rskr. 2024\/25:151","prop":["2024\/25:74"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D68A0C54-3A5D-4AD2-A48A-719B8CB71B02"],"text_length":2457,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-243.pdf"},{"sfs":"2025:243","kapitel i OSL":"32","paragraf i OSL":"7a","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"20","kommentar":"unders\u00f6kning av olyckor","sdate":"2025-04-01","pre":"Prop. 2024\/25:74, bet. 2024\/25:KU15, rskr. 2024\/25:151","prop":["2024\/25:74"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/D68A0C54-3A5D-4AD2-A48A-719B8CB71B02"],"text_length":2457,"pages":2,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-243.pdf"},{"sfs":"2025:252","kapitel i OSL":"30","paragraf i OSL":"6","sekretess":"\u00f6kad","kategori":"","antal \u00e5r sekretessen g\u00e4ller":"","kommentar":"statlig myndighets kontroll enskilds ek f\u00f6rh","sdate":"2025-07-01","pre":"Prop. 2024\/25:67, bet. 2024\/25:FiU27, rskr. 2024\/25:165.","prop":["2024\/25:67"],"eu":false,"prop_link":["https:\/\/data.riksdagen.se\/fil\/CA7EDD4E-97EB-46E5-A8FE-EAE64A5E3FD5"],"text_length":1707,"pages":1,"sfs_url":"https:\/\/svenskforfattningssamling.se\/sites\/default\/files\/sfs\/2025-03\/SFS2025-252.pdf"}]